{"id":149,"date":"2023-08-23T01:35:02","date_gmt":"2023-08-23T01:35:02","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/?p=149"},"modified":"2023-08-23T01:35:02","modified_gmt":"2023-08-23T01:35:02","slug":"israel-adesanya-canh-cao-sean-strickland-giu-mom-mieng-soi-guong-paulo-costa","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/2023\/08\/23\/israel-adesanya-canh-cao-sean-strickland-giu-mom-mieng-soi-guong-paulo-costa\/","title":{"rendered":"Israel Adesanya c\u1ea3nh c\u00e1o Sean Strickland &#8220;gi\u1eef m\u1ed3m mi\u1ec7ng, soi g\u01b0\u01a1ng Paulo Costa&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Sean Strickland \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ea5n \u0111\u1ecbnh l\u00e0m \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u1ee7a nh\u00e0 v\u00f4 \u0111\u1ecbch h\u1ea1ng trung Israel Adesanya trong tr\u1eadn b\u1ea3o v\u1ec7 \u0111ai t\u1ea1i UFC 293 ng\u00e0y 10\/9.<\/p>\n<p>Quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh n\u00e0y c\u1ee7a UFC ph\u1ea7n n\u00e0o c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 \u1ee7ng h\u1ed9 t\u1eeb nh\u1eefng kh\u00e1n gi\u1ea3 y\u00eau th\u00edch nh\u1eefng cu\u1ed9c tranh c\u00e3i tr\u01b0\u1edbc truy\u1ec1n th\u00f4ng, b\u1edfi Sean Strickland ch\u00ednh l\u00e0 c\u00e1i t\u00ean c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng &#8220;trashtalk&#8221; g\u00e2y h\u1ee9ng th\u00fa. Th\u1ebf nh\u01b0ng, nh\u00e0 v\u00f4 \u0111\u1ecbch ti\u1ebfp t\u1ee5c cho th\u1ea5y th\u00e1i \u0111\u1ed9 gay g\u1eaft v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 n\u00e0y.<\/p>\n<p><em>&#8220;H\u1eafn ta ch\u1ec9 l\u00e0 m\u1ed9t k\u1ebb c\u1ed1 n\u00f3i nhi\u1ec1u v\u00e0 n\u00f3i to h\u01a1n b\u1ea1n, nh\u01b0 th\u1ec3 h\u1eafn th\u1eadt s\u1ef1 mu\u1ed1n n\u00f3i g\u00ec \u0111\u00f3 v\u1eady. Th\u1ef1c ra l\u00e0 ch\u1eb3ng c\u00f3 g\u00ec c\u1ea3, t\u00f4i bi\u1ebft th\u1eeba h\u1eafn l\u00e0 th\u1ee9 g\u00ec.&#8221;<\/em><\/p>\n<p><em>&#8220;\u0110i\u1ec1u khi\u1ebfn m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi h\u1ee9ng th\u00fa l\u00e0 c\u00e1ch h\u1eafn chi\u1ebfm s\u00f3ng, nh\u01b0ng t\u00f4i c\u0169ng l\u00e0m \u0111\u01b0\u1ee3c, ch\u1ec9 l\u00e0 t\u00f4i l\u1ef1a ch\u1ecdn th\u1eddi \u0111i\u1ec3m n\u00e0o m\u00e0 th\u00f4i. V\u00e0 n\u1ebfu h\u1eafn d\u00e1m m\u1edf m\u1ed3m ra v\u1edbi t\u00f4i, c\u00e1i h\u00e0m c\u1ee7a h\u1eafn s\u1ebd v\u1ee1 \u0111\u00f4i, khi c\u00e1i m\u1ecf c\u1ee7a h\u1eafn l\u00e0m vi\u1ec7c trong khi \u0111\u00f4i tay l\u1ea1i kh\u00f4ng. Nh\u00ecn g\u01b0\u01a1ng Paulo Costa \u0111i.&#8221;\u00a0<\/em><\/p>\n<p>Sean Strickland \u0111\u00e3 c\u00f3 hai chi\u1ebfn th\u1eafng li\u00ean ti\u1ebfp khi \u0111\u00e1nh b\u1ea1i l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t c\u00e1c c\u00e1i t\u00ean m\u00e0 UFC \u0111\u1eb7t ra cho anh: Nassourdine Imavov v\u00e0 Abus Magomedov. C\u1ed9ng v\u1edbi vi\u1ec7c \u1ee9ng vi\u00ean h\u00e0ng \u0111\u1ea7u Dricus Du Plessis kh\u00f4ng th\u1ec3 th\u01b0\u1ee3ng \u0111\u00e0i k\u1ecbp do ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng, c\u01a1 h\u1ed9i tr\u1eddi ban \u0111\u1ebfn v\u1edbi &#8220;Tarzan \u0111i\u00ean&#8221; n\u01b0\u1edbc M\u1ef9.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2023-08-19\/israel-adesanya-canh-cao-sean-strickland-giu-mom-mieng-soi-guong-paulo-costa.jpg\" \/><figcaption><strong><em>Israel Adesanya c\u1ea3nh b\u00e1o c\u00e1i &#8220;m\u1ecf h\u1ed7n&#8221; c\u1ee7a Sean Strickland.<\/em><\/strong><\/figcaption><\/figure>\n<p>D\u00f9 l\u00e0 m\u1ed9t v\u00f5 s\u0129 lu\u00f4n c\u1ea9n tr\u1ecdng v\u1edbi m\u1ecdi \u0111\u1ed1i th\u1ee7, Israel Adesanya l\u1ea1i kh\u00f4ng h\u1ec1 tin r\u1eb1ng Sean Strickland c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i h\u1ebft 5 hi\u1ec7p v\u1edbi m\u00ecnh.<em>\u00a0&#8220;Ch\u1ec9 l\u00e0 t\u00f4i kh\u00f4ng th\u1ea5y c\u00e1ch n\u00e0o tr\u1eadn n\u00e0y s\u1ebd \u0111i h\u1ebft 5 hi\u1ec7p d\u00f9 cho t\u00f4i c\u00f3 th\u1ec3 ph\u00f4 di\u1ec5n c\u00e1c k\u0129 n\u0103ng v\u00e0 \u00e1p \u0111\u1ea3o h\u1eafn. T\u00f4i s\u1ebd knockout h\u1eafn ta.&#8221;<\/em><\/p>\n<p><em>&#8220;T\u00f4i kh\u00f4ng xem th\u01b0\u1eddng ai, v\u00ec ch\u00fang ta \u0111\u00e3 th\u1ea5y b\u00e0i h\u1ecdc c\u1ee7a Bisping v\u00e0 Rockhold, m\u1ed9t c\u00fa s\u1ed1c v\u1edbi to\u00e0n th\u1ebf gi\u1edbi v\u00e0 t\u00f4i c\u1ea7n \u0111\u1ea3m b\u1ea3o v\u1ee5 \u0111\u00f3 kh\u00f4ng x\u1ea3y ra l\u1ea7n n\u1eefa.&#8221;<\/em><\/p>\n<p><em>&#8220;H\u1eafn ta c\u00f3 c\u00fa jab t\u1ed1t, m\u1ed9t ch\u00fat \u0111i\u00ean v\u00e0 v\u00e0i th\u1ee9 b\u00ed \u1ea9n, nh\u01b0ng t\u00f4i c\u0169ng th\u1ebf.&#8221;\u00a0<\/em><\/p>\n<p>Tr\u1eadn \u0111\u1ea5u gi\u1eefa Israel Adesanya v\u00e0 Sean Strickland l\u00e0 t\u00e2m \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a s\u1ef1 ki\u1ec7n UFC 293 di\u1ec5n ra s\u00e1ng Ch\u1ee7 Nh\u1eadt ng\u00e0y 10\/9 theo gi\u1edd Vi\u1ec7t Nam.\u00a0<strong>Webthethao.vn<\/strong>\u00a0s\u1ebd c\u1eadp nh\u1eadt c\u00e1c th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u00e0 di\u1ec5n bi\u1ebfn tr\u1ef1c ti\u1ebfp c\u1ee7a s\u1ef1 ki\u1ec7n.<\/p>\n<div class=\"editor-related-block full medium-insert-insertrelatenews medium-insert-insertrelatenews-selected\" contenteditable=\"false\">\n<div class=\"block-heading\">C\u00d3 TH\u1ec2 B\u1ea0N QUAN T\u00c2M<\/div>\n<ul>\n<li>\n<div class=\"frame pull-left mr-10\"><a href=\"https:\/\/webthethao.vn\/mma-boxing\/ba-dieu-luat-moi-ve-cac-pha-pham-loi-duoc-ap-dung-tai-ufc-la-gi-g2WzU4RIg.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" title=\"Ba \u0111i\u1ec1u lu\u1eadt m\u1edbi v\u1ec1 c\u00e1c pha ph\u1ea1m l\u1ed7i \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng t\u1ea1i UFC l\u00e0 g\u00ec?\" src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2023-08-18\/ba-dieu-luat-moi-ve-cac-pha-pham-loi-duoc-ap-dung-tai-ufc-la-gi.jpg\" alt=\"Ba \u0111i\u1ec1u lu\u1eadt m\u1edbi v\u1ec1 c\u00e1c pha ph\u1ea1m l\u1ed7i \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng t\u1ea1i UFC l\u00e0 g\u00ec?\" width=\"120px\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"desc pull-left\">\n<h3 class=\"post-title\"><a class=\"title-color\" href=\"https:\/\/webthethao.vn\/mma-boxing\/ba-dieu-luat-moi-ve-cac-pha-pham-loi-duoc-ap-dung-tai-ufc-la-gi-g2WzU4RIg.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ba \u0111i\u1ec1u lu\u1eadt m\u1edbi v\u1ec1 c\u00e1c pha ph\u1ea1m l\u1ed7i \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng t\u1ea1i UFC l\u00e0 g\u00ec?<\/a><\/h3>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>\n<div class=\"frame pull-left mr-10\"><a href=\"https:\/\/webthethao.vn\/mma-boxing\/ufc-292-sean-omalley-va-con-nghien-bi-danh-gia-thap-D9ObEq6Vg.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" title=\"UFC 292: Sean O'Malley v\u00e0 \" src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2023-08-15\/ufc-292-sean-omalley-va-con-nghien-bi-danh-gia-thap.jpg\" alt=\"UFC 292: Sean O'Malley v\u00e0 \" width=\"120px\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"desc pull-left\">\n<h3 class=\"post-title\"><a class=\"title-color\" href=\"https:\/\/webthethao.vn\/mma-boxing\/ufc-292-sean-omalley-va-con-nghien-bi-danh-gia-thap-D9ObEq6Vg.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">UFC 292: Sean O&#8217;Malley v\u00e0 &#8220;c\u01a1n nghi\u1ec7n b\u1ecb \u0111\u00e1nh gi\u00e1 th\u1ea5p&#8221;<\/a><\/h3>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"mh-excerpt\"><p>Sean Strickland \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ea5n \u0111\u1ecbnh l\u00e0m \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u1ee7a nh\u00e0 v\u00f4 \u0111\u1ecbch h\u1ea1ng trung Israel Adesanya trong tr\u1eadn b\u1ea3o v\u1ec7 \u0111ai t\u1ea1i UFC 293 <a class=\"mh-excerpt-more\" href=\"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/2023\/08\/23\/israel-adesanya-canh-cao-sean-strickland-giu-mom-mieng-soi-guong-paulo-costa\/\" title=\"Israel Adesanya c\u1ea3nh c\u00e1o Sean Strickland &#8220;gi\u1eef m\u1ed3m mi\u1ec7ng, soi g\u01b0\u01a1ng Paulo Costa&#8221;\">[&#8230;]<\/a><\/p>\n<\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":150,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/149"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=149"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/149\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":151,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/149\/revisions\/151"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/media\/150"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=149"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=149"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=149"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}