<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Luong Mai blog</title>
	<atom:link href="httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Wed, 23 Aug 2023 03:31:58 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>
	<item>
		<title>Aljamain Sterling muốn lột lớp áo &#8220;con cưng&#8221; của Sean O&#8217;Malley ở UFC 292</title>
		<link>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/aljamain-sterling-muon-lot-lop-ao-con-cung-cua-sean-omalley-o-ufc-292/</link>
					<comments>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/aljamain-sterling-muon-lot-lop-ao-con-cung-cua-sean-omalley-o-ufc-292/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[luongthixuanmai]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Aug 2023 03:31:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ Thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/?p=181</guid>

					<description><![CDATA[Việc liên tục bị khán giả xem thường khiến Aljamain Sterling càng muốn đặt quyết tâm vào trận đấu với Sean O&#8217;Malley tại UFC 292. <a class="mh-excerpt-more" href="httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/aljamain-sterling-muon-lot-lop-ao-con-cung-cua-sean-omalley-o-ufc-292/" title="Aljamain Sterling muốn lột lớp áo &#8220;con cưng&#8221; của Sean O&#8217;Malley ở UFC 292">[...]</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Việc liên tục bị khán giả xem thường khiến Aljamain Sterling càng muốn đặt quyết tâm vào trận đấu với Sean O&#8217;Malley tại UFC 292.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<p>Aljamain Sterling khi đánh bại Henry Cejudo tại UFC 288, đã chính thức phá vỡ kỉ lục bảo vệ đai liên tiếp của hạng gà với con số 3 trận. Việc vượt qua một tượng đài của hạng cân như &#8220;Triple C&#8221; cũng khiến trình độ của Sterling có thêm sự công nhận từ những khán giả khó tính.</p>
<p>Thế nhưng, sự mến mộ của &#8220;The Funk Master&#8221; trong mắt giới yêu thích MMA vẫn chưa thực sự được cải thiện, đặc biệt nếu so sánh với những nhà vô địch khác tại UFC.</p>
<p>Từ pha &#8220;giật đai&#8221; nhờ đòn gối phạm luật của Petr Yan tại UFC 259, trận tái đấu tranh cãi ở UFC 273 cho tới chiến thắng một TJ Dillashaw không được lành lặn, các trận tranh đai của Aljo luôn có những yếu tố chưa hoàn hảo. Thậm chí, chiến thắng tại UFC 288 cũng chỉ được xem là một trận đấu Aljo đánh bại &#8220;ông già&#8221; Cejudo mới trở lại sau 4 năm giải nghệ.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-16/aljamain-sterling-muon-lot-lop-ao-con-cung-cua-sean-omalley-o-ufc-292.jpg" /><figcaption><strong><em>Trình độ của Aljamain Sterling được công nhận, nhưng sự yêu thích vẫn chưa cải thiện là bao.</em></strong></figcaption></figure>
<p>Trái ngược với Sterling, Sean O&#8217;Malley với lối đánh striking lôi cuốn, cái miệng biết trashtalk và phong cách thể hiện đậm nét lại nhận được sự hứng thú từ khán giả.</p>
<p>Ngay cả trận đấu với Petr Yan, cũng được xem là ưu ái mà UFC dành cho &#8220;Sugar&#8221; khi nhờ đó, anh vụt lên Top 2 của hạng cân. Chính thái độ trái ngược này của khán giản khiến nhà đương kim vô địch càng muốn &#8220;bịt miệng&#8221; cả đối thủ lẫn những sự ưu ái mà O&#8217;Malley đang có.</p>
<p><em>&#8220;Tôi muốn nện vào mặt gã này, hắn phải trả giá vì mọi thứ hắn nói, cũng như sự ưu ái mà Dana White dành cho hắn. Tôi không có được điều đó và không thể chờ để lột cái lớp áo con cưng đó ra.&#8221;</em></p>
<p>Lối đánh trái ngược mang hai phong cách Wrestling và Striking của Aljamain Sterling trước Sean O&#8217;Malley cũng khiến UFC 292 nhận được sự quan tâm. Bởi một khi giành chiến thắng trước &#8220;gà cưng&#8221; của chủ tịch Dana White, Aljamain Sterling có thể bảo toàn được danh tiếng của mình khỏi những lời đàm tiếu về anh.</p>
<div class="editor-related-block full medium-insert-insertrelatenews medium-insert-insertrelatenews-selected" contenteditable="false">
<div class="block-heading">CÓ THỂ BẠN QUAN TÂM</div>
<ul>
<li>
<div class="frame pull-left mr-10"><a href="https://webthethao.vn/mma-boxing/lich-thi-dau-ufc-292-aljamain-sterling-vs-sean-omalley-MXI3Ku6VR.htm" target="_blank" rel="noopener"><img decoding="async" title="Lịch thi đấu UFC 292: Aljamain Sterling vs Sean O'Malley" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-13/lich-thi-dau-ufc-292-aljamain-sterling-vs-sean-omalley.jpg" alt="Lịch thi đấu UFC 292: Aljamain Sterling vs Sean O'Malley" width="120px" /></a></div>
<div class="desc pull-left">
<h3 class="post-title"><a class="title-color" href="https://webthethao.vn/mma-boxing/lich-thi-dau-ufc-292-aljamain-sterling-vs-sean-omalley-MXI3Ku6VR.htm" target="_blank" rel="noopener">Lịch thi đấu UFC 292: Aljamain Sterling vs Sean O&#8217;Malley</a></h3>
</div>
</li>
</ul>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/aljamain-sterling-muon-lot-lop-ao-con-cung-cua-sean-omalley-o-ufc-292/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Floyd Mayweather nghi Naoya Inoue không trong sạch, gợi ý kèo Gervonta Davis</title>
		<link>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/floyd-mayweather-nghi-naoya-inoue-khong-trong-sach-goi-y-keo-gervonta-davis/</link>
					<comments>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/floyd-mayweather-nghi-naoya-inoue-khong-trong-sach-goi-y-keo-gervonta-davis/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[luongthixuanmai]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Aug 2023 03:24:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ Thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/?p=177</guid>

					<description><![CDATA[Trước sức mạnh đáng ngờ của Naoya Inoue, huyền thoại Floyd Mayweather đã đưa ra thử thách với tay đấm được mệnh danh &#8220;Quái vật <a class="mh-excerpt-more" href="httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/floyd-mayweather-nghi-naoya-inoue-khong-trong-sach-goi-y-keo-gervonta-davis/" title="Floyd Mayweather nghi Naoya Inoue không trong sạch, gợi ý kèo Gervonta Davis">[...]</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Trước sức mạnh đáng ngờ của Naoya Inoue, huyền thoại Floyd Mayweather đã đưa ra thử thách với tay đấm được mệnh danh &#8220;Quái vật Nhật Bản&#8221;.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<p>Con đường trở thành nhà vô địch tuyệt đối hai hạng cân của Naoya Inoue đã hoàn thành được một nữa, khi anh đánh bại Stephen Fulton để giành lấy hai đai vô địch WBC &#8211; WBO hạng siêu gà (super bantamweight).</p>
<p>Chiến thắng vừa qua đưa Inoue lên ngang hàng với những tay đấm xuất sắc nhất thế giới hiện tại, bao gồm cả Terence Crawford &#8211; người vừa thống nhất tất cả các đai hạng bán trung, đồng thời cũng là võ sĩ đầu tiên vô địch tuyệt đối 2 hạng cân ở kỉ nguyên 4 đai.</p>
<p>Thế nhưng, những khán giả Mỹ vẫn chưa bị thuyết phục bởi màn trình diễn của Inoue, trong đó có huyền thoại Floyd Mayweather.</p>
<p><em>&#8220;Tôi sẽ không nói rằng Inoue xếp trên Terence Crawford. Tôi luôn ủng hộ người mình trước.&#8221; </em>&#8211; Mayweather nhấn mạnh. <em>&#8220;Bạn biết giới Boxing sẽ nói Inoue làm được điều này, điều kia, nhưng tôi cần Inoue làm những thứ đó ngay tại Mỹ. Cậu ấy cần tới thi đấu tại Mỹ, kiểm tra nước tiểu và xét nghiệm máu ngẫu nhiên.&#8221;</em></p>
<p>Floyd Mayweather Jr có thể ám chỉ về vấn đề sử dụng doping của các võ sĩ Châu Á &#8211; nơi vốn được xem như &#8220;vùng trũng&#8221; của thế giới về kiểm tra chất cấm. Trước trận đấu với Fulton, Inoue cũng từng bị chỉ trích trong việc sử dụng cách quấn tay khác so với tiêu chuẩn ở Mỹ và Châu Âu.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-16/floyd-mayweather-nghi-naoya-inoue-khong-trong-sach-goi-y-keo-gervonta-davis.jpg" /><figcaption><strong><em>Floyd Mayweather Jr muốn Naoya Inoue phải thực hiện các bài kiểm tra ở Mỹ. </em></strong></figcaption></figure>
<p>Không chỉ về vấn đề chất cấm, Mayweather còn gợi ý hẳn một cái tên mà anh muốn Inoue đối đầu để chứng tỏ thực lực.</p>
<p><em>&#8220;Tôi tin cậu ta là một võ sĩ phi thường, không hề có ý xem thường cậu ấy, vì cậu ấy đã lấy đi rất nhiều thứ từ đội ngũ võ sĩ của tôi. Nhưng không sao hết, đó là điều một boxer phải làm, giành lấy những thử thuộc về các đối thủ vĩ đại nhất. Điều tôi muốn xem là liệu cậu ấy có thể đối đầu Gervonta Davis trong một trận không phân hạng cân, đó mới là một trận đỉnh cao.&#8221;</em></p>
<p>Ý tưởng về trận đấu giữa Naoya Inoue và Gervonta Davis đã được chủ tịch Showtime &#8211; Stephen Espinoza đề cập sau khi chứng kiến màn trình diễn ấn tượng của cả hai trong khoảng thời gian gần đây.</p>
<p>Với việc hạng cân của cả hai đang thi đấu đang cách nhau hơn 6kg, một trận không chia hạng cân (catchweight) hoàn toàn có thể được tính đến nếu Inoue thực sự dám đưa ra lời thách thức.</p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/floyd-mayweather-nghi-naoya-inoue-khong-trong-sach-goi-y-keo-gervonta-davis/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Võ sỹ lấy HCV thế giới của Nguyễn Thị Tâm sẽ dự ASIAD 19, tranh suất đi Olympic Paris 2024</title>
		<link>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/vo-sy-lay-hcv-the-gioi-cua-nguyen-thi-tam-se-du-asiad-19-tranh-suat-di-olympic-paris-2024/</link>
					<comments>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/vo-sy-lay-hcv-the-gioi-cua-nguyen-thi-tam-se-du-asiad-19-tranh-suat-di-olympic-paris-2024/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[luongthixuanmai]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Aug 2023 03:21:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ Thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/?p=174</guid>

					<description><![CDATA[Võ sỹ thắng Nguyễn Thị Tâm ở trận chung kết boxing thế giới hồi tháng 3 sẽ tranh tài ở ASIAD 19 để kiếm suất <a class="mh-excerpt-more" href="httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/vo-sy-lay-hcv-the-gioi-cua-nguyen-thi-tam-se-du-asiad-19-tranh-suat-di-olympic-paris-2024/" title="Võ sỹ lấy HCV thế giới của Nguyễn Thị Tâm sẽ dự ASIAD 19, tranh suất đi Olympic Paris 2024">[...]</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Võ sỹ thắng Nguyễn Thị Tâm ở trận chung kết boxing thế giới hồi tháng 3 sẽ tranh tài ở ASIAD 19 để kiếm suất dự Olympic Paris 2024 vốn đang &#8220;nóng&#8221; hơn bao giờ hết.</strong></p>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<p>Đến thời điểm này một số quốc gia đã chốt danh sách VĐV đăng ký thi đấu môn boxing tại ASIAD 19 tại Hàng Châu, Trung Quốc cuối tháng 9 tới đây. Theo tìm hiểu, đương kim vô địch thế giới Nikhat Zareen, người từng thắng Nguyễn Thị Tâm ở trận chung kết hạng 50 kg giải thế giới hồi tháng 3 năm nay, được đội tuyển Ấn Độ đăng ký tranh tài ở hạng 51 kg tại ASIAD 19.</p>
<p>Với bảng thành tích khủng 2 lần vô địch thế giới và vô số huy chương khác, Nikhat Zareen rõ ràng là ứng viên nặng ký cho tấm HCV boxing nữ ASIAD 19 hạng 50 kg.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-16/Boxing%2016-8%204.jpg" alt="" /><figcaption><em><strong>Nikhat Zareen giành HCV thế giới sau khi vượt qua Nguyễn Thị Tâm<br />
ở 3 hiệp đấu căng thẳng</strong></em></figcaption></figure>
<p>Và không chỉ có tay đấm nổi tiếng của Ấn Độ, một võ sỹ hàng đầu châu lục cũng như tầm thế giới khác là Namiki Tsukimi cũng sẽ tranh tài ở Hàng Châu.</p>
<p>Đây là tay đấm từng giành HCĐ Olympic Tokyo 2020 hạng 51 kg và trong sự nghiệp đã có huy chương châu Á, thế giới. Namiki Tsukimi vừa có tên trong thành phần gồm 10 VĐV boxing được Nhật Bản đăng ký tham dự ASIAD 19.</p>
<p>Tại Á vận hội lần này môn boxing nữ có 6 hạng cân tranh tài (50 kg, 54, 57, 60, 66 và 75kg), trong đó hạng thấp nhất là 50 kg nên các võ sỹ trong khoảng 48 kg &#8211; 52 kg đều đổ dồn vào đây. Ngoài Nikhat Zareen và Namiki Tsukimi, sẽ còn những tay đấm rất mạnh khác từ Thái Lan, Đài Bắc Trung Hoa, Philippines, Trung Quốc, Kazakhstan, Uzbekistan&#8230;</p>
<p>Đặc biệt, Ủy ban Olympic quốc tế (IOC) sẽ lấy 4 võ sỹ có thành tích tốt nhất ở mỗi hạng cân tham dự Thế vận hội mùa hè Paris 2024 nên các tay đấm đều quyết tâm dốc toàn lực cho sân chơi ASIAD năm nay.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-16/Boxing%2016-8%203.jpg" alt="" /><figcaption><em><strong>ĐT boxing Nhật Bản với 10 võ sỹ sẽ tranh tài tại ASIAD 19 tới đây</strong></em></figcaption></figure>
<p>Với boxing Việt Nam, danh sách 12 VĐV (7 nữ, 5 nam) được tập trung chuẩn bị cho ASIAD vừa kết thúc chuyến tập huấn dài ngày tại Uzbekistan trở về. Dự kiến tới đây đội tuyển boxing Việt Nam sẽ tập huấn và thi đấu giải mời ở Đài Loan. Ngoài ra một số thành viên nhiều khả năng sẽ được tạo điều kiện sang Thái Lan tập huấn song song cuối tháng này nhằm chuẩn bị tốt nhất cho ASIAD.</p>
<p>Niềm hy vọng lớn nhất &#8211; và cũng là mối âu lo lớn nhất &#8211; với boxing Việt Nam lúc này là trường hợp của tay đấm dạn dày kinh nghiệm Nguyễn Thị Tâm. Sau tai nạn đen đủi rách bán phần dây chằng đầu gối dính ở SEA Games 32 hồi tháng 5 vừa qua, &#8220;cơ bản Nguyễn Thị Tâm đã bình phục chấn thương&#8221; và đang nỗ lực tập luyện tại Trung tâm Hà Nội.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-16/Boxing%2016-8%201.jpg" alt="" /><figcaption><strong><em>Nguyễn Thị Tâm đang nỗ lực tập luyện hồi phục lấy lại thể trạng tốt nhất cho ASIAD<br />
(ảnh FBNV)</em></strong></figcaption></figure>
<p>50-51kg chính là hạng cân sở trường của Nguyễn Thị Tâm. Võ sỹ 28 tuổi quê Thái Bình từng tranh tài ở Olympic Tokyo, hai lần vô địch châu Á, SEA Games và gần đây nhất <em><strong><a href="https://webthethao.vn/mma-boxing/nguyen-thi-tam-nhan-bao-nhieu-tien-thuong-voi-tam-hcb-boxing-the-gioi-l7M0rJBVR.htm">giành HCB thế giới ở Ấn Độ hồi tháng 3</a></strong></em>.</p>
<p>Nguyễn Thị Tâm chỉ thua khá sít sao trước Nikhat Zareen tại trận chung kết boxing thế giới 2023. Còn cuối năm ngoái <a href="https://webthethao.vn/mma-boxing/nguyen-thi-tam-ha-hcd-olympic-len-ngoi-vo-dich-boxing-chau-a-2022-TaqykPvVg.htm"><strong><em>cô từng đánh bại cả Namiki Tsukimi để đăng quang ở giải vô địch châu Á</em></strong></a>.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-16/Boxing%2016-8%206.jpg" alt="" /><figcaption><em><strong>Nguyễn Thị Tâm đánh bại chính Namiki Tsukimi để giành HCV châu Á<br />
hồi cuối năm ngoái 2022</strong></em></figcaption></figure>
<p>Nếu Nguyễn Thị Tâm kịp thời lấy lại thể trạng và phong độ ổn nhất sau đây 5 tuần, cơ hội tranh chấp huy chương hạng 50 kg tại ASIAD &#8211; đồng nghĩa với suất dự Olympic Paris 2024 &#8211; tương đối sáng cửa.</p>
<p>Được biết, hiện tại danh sách VĐV đội tuyển boxing dự ASIAD đã được bộ môn, Cục TDTT chốt lại và chỉ còn đợi phê duyệt chính thức danh sách đoàn từ Bộ VHTTDL. Nguyễn Thị Tâm có tên trong danh sách và những nhà quản lý, người làm chuyên môn đều tự tin vào khả năng bước lên sàn đấu với sự chuẩn bị tốt nhất của võ sỹ 28 tuổi này.</p>
<div class="CmsContentObject">
<div>Trong danh sách sơ bộ ban đầu đội tuyển boxing Việt Nam chuẩn bị cho ASIAD 19, bên cạnh Nguyễn Thị Tâm còn có tay đấm trẻ triển vọng Nguyễn Thị Ngọc Trân.</div>
<div></div>
<div>Ngọc Trân từng giành HCB hạng 50 kg giải U22 châu Á hồi đầu năm nay và sau chiến tích đó võ sỹ đến từ Cần Thơ được &#8220;nhấc&#8221; thẳng lên đội tuyển quốc gia. Tại giải VĐTG ở Ấn Độ hồi tháng 3 Ngọc Trân cũng là võ sỹ duy nhất &#8211; không kể Nguyễn Thị Tâm giành HCB &#8211; thắng được 1 trận khi tranh tài ở hạng 52 kg.</div>
<div></div>
<div>Theo tìm hiểu của Webthethao, ĐT boxing Việt Nam dự ASIAD tại Hàng Châu sẽ gồm 9 VĐV và Ngọc Trân có tên trong danh sách này. Tùy theo tính toán về chuyên môn, đối thủ, hạng cân cho các võ sỹ đấu ASIAD được đăng ký với BTC chủ nhà. Hiện võ sỹ trẻ Ngọc Trân được xem như &#8220;phương án dự phòng&#8221; ở hạng 50 kg cho Nguyễn Thị Tâm.</div>
<div></div>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-16/Boxing%2016-8%202.jpg" alt="" /><figcaption><em><strong>Ngọc Trân từng giành HCB giải boxing U22 châu Á đầu năm nay</strong></em></figcaption></figure>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/vo-sy-lay-hcv-the-gioi-cua-nguyen-thi-tam-se-du-asiad-19-tranh-suat-di-olympic-paris-2024/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mike Tyson được mời thượng đài Boxing từ huyền thoại MMA Fedor</title>
		<link>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/mike-tyson-duoc-moi-thuong-dai-boxing-tu-huyen-thoai-mma-fedor/</link>
					<comments>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/mike-tyson-duoc-moi-thuong-dai-boxing-tu-huyen-thoai-mma-fedor/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[luongthixuanmai]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Aug 2023 02:17:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ Thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/?p=171</guid>

					<description><![CDATA[&#124; Sau khi giải nghệ MMA, mong muốn thi đấu của huyền thoại người Nga Fedor Emelianenko vẫn chưa dừng lại khi gọi tên Mike <a class="mh-excerpt-more" href="httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/mike-tyson-duoc-moi-thuong-dai-boxing-tu-huyen-thoai-mma-fedor/" title="Mike Tyson được mời thượng đài Boxing từ huyền thoại MMA Fedor">[...]</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="flex items-center space-x-2 pb-2 border-b border-4B4A4A">
<div class="flex space-x-3 mb-2"><span class="inline-block text-4B4A4A self-start">|</span></div>
</div>
<div class="py-4 border-b border-gray-200">
<div class="py-4 border-b border-gray-200"><strong class="font-semibold text-lg mb-4 inline-block">Sau khi giải nghệ MMA, mong muốn thi đấu của huyền thoại người Nga Fedor Emelianenko vẫn chưa dừng lại khi gọi tên Mike Tyson.</strong></p>
<div class="ads-block mb-4" data-pos="402" data-allpage="false" data-groupid="1">
<div align="center">
<div class="build-advertisements banner-advertisements  " data-id="WexJwYfGR">
<div>
<div>Quảng cáo</div>
<p><ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-6520208454857133" data-ad-slot="2869981392" data-ad-format="auto" data-full-width-responsive="true" data-adsbygoogle-status="done" data-ad-status="filled"></p>
<div id="aswift_1_host" tabindex="0" title="Advertisement" aria-label="Advertisement"><iframe id="aswift_1" src="https://googleads.g.doubleclick.net/pagead/ads?client=ca-pub-6520208454857133&amp;output=html&amp;h=280&amp;slotname=2869981392&amp;adk=2666420484&amp;adf=2589575853&amp;pi=t.ma~as.2869981392&amp;w=741&amp;fwrn=4&amp;fwrnh=100&amp;lmt=1692756173&amp;rafmt=1&amp;format=741x280&amp;url=https%3A%2F%2Fwebthethao.vn%2Fmma-boxing%2Fmike-tyson-duoc-moi-thuong-dai-boxing-tu-huyen-thoai-mma-fedor-rOBNYkRIR.htm&amp;fwr=0&amp;fwrattr=true&amp;rpe=1&amp;resp_fmts=3&amp;wgl=1&amp;uach=WyJXaW5kb3dzIiwiMTQuMC4wIiwieDg2IiwiIiwiMTE2LjAuNTg0NS45NyIsW10sMCxudWxsLCI2NCIsW1siQ2hyb21pdW0iLCIxMTYuMC41ODQ1Ljk3Il0sWyJOb3QpQTtCcmFuZCIsIjI0LjAuMC4wIl0sWyJHb29nbGUgQ2hyb21lIiwiMTE2LjAuNTg0NS45NyJdXSwwXQ..&amp;dt=1692756173315&amp;bpp=5&amp;bdt=141&amp;idt=186&amp;shv=r20230821&amp;mjsv=m202308170101&amp;ptt=9&amp;saldr=aa&amp;abxe=1&amp;cookie=ID%3Deda0e5057ff0ceba-221c856307e300eb%3AT%3D1692705697%3ART%3D1692756164%3AS%3DALNI_MaAYYDlC48G-ISRcdl38UD6RifAVQ&amp;gpic=UID%3D00000c30a6a2550b%3AT%3D1692705697%3ART%3D1692756164%3AS%3DALNI_MbaD01AKuckazYTvSdnRI51luql2A&amp;prev_fmts=0x0&amp;nras=1&amp;correlator=791029931683&amp;frm=20&amp;pv=1&amp;ga_vid=2078319940.1692705703&amp;ga_sid=1692756173&amp;ga_hid=265378727&amp;ga_fc=1&amp;ga_cid=1595574786.1692705704&amp;u_tz=420&amp;u_his=4&amp;u_h=768&amp;u_w=1366&amp;u_ah=720&amp;u_aw=1366&amp;u_cd=24&amp;u_sd=1&amp;dmc=8&amp;adx=99&amp;ady=493&amp;biw=1349&amp;bih=611&amp;scr_x=0&amp;scr_y=0&amp;eid=44759875%2C44759926%2C44759842%2C31076839%2C44785292%2C44795921%2C31077287&amp;oid=2&amp;pvsid=2079887709573361&amp;tmod=1277515226&amp;uas=0&amp;nvt=1&amp;ref=https%3A%2F%2Fwebthethao.vn%2Fmma-boxing.htm&amp;fc=1920&amp;brdim=0%2C0%2C0%2C0%2C1366%2C0%2C1366%2C720%2C1366%2C611&amp;vis=1&amp;rsz=%7C%7CEe%7C&amp;abl=CS&amp;pfx=0&amp;fu=128&amp;bc=31&amp;ifi=2&amp;uci=a!2&amp;fsb=1&amp;xpc=OqoYup9Ctd&amp;p=https%3A//webthethao.vn&amp;dtd=192" name="aswift_1" width="741" height="280" frameborder="0" marginwidth="0" marginheight="0" scrolling="no" sandbox="allow-forms allow-popups allow-popups-to-escape-sandbox allow-same-origin allow-scripts allow-top-navigation-by-user-activation" data-google-container-id="a!2" data-google-query-id="CPfNq5PY8YADFcy4lgodkr0KQA" data-load-complete="true" data-mce-fragment="1"></iframe></div>
<p></ins></div>
</div>
</div>
</div>
<div id="abody" class="shortcode-content ck-content">
<p>Khi làng Boxing thế giới đang mòn mỏi chờ đợi những trận đại chiến, những cuộc so tài để tìm ra nhà vô địch tuyệt đối các hạng cân, các trận đấu &#8220;đặc biệt&#8221; dường như vẫn tìm được vị trí tốt.</p>
<p>Tháng 10 tới đây, Francis Ngannou &#8211; cựu vô địch hạng nặng UFC sẽ có trận đấu với nhà vô địch hạng nặng Tyson Fury. Để chuẩn bị cho cuộc chiến kinh điển này, Ngannou đã tìm đến huyền thoại Mike Tyson để tầm sư.</p>
<p>Nhưng, có một người hi vọng Mike &#8220;Thép&#8221; sẽ không chỉ đứng ở ghế hỗ trợ &#8211; Fedor Emelianenko, huyền thoại MMA người Nga.</p>
<p><em>&#8220;Tôi đã xem trận đấu giữa Roy Jones Jr và Mike Tyson, được đấu với Mike sẽ rất vui. Anh ấy là một tên tuổi lớn, một huyền thoại. Qua những video trên Youtube, bạn có thể thấy anh ấy vẫn còn uy lực và tốc độ như trước, ở một trạng thái rất tốt.&#8221;</em></p>
<p><em>&#8220;Ý tưởng đó sẽ rất tuyệt, tôi luôn sẵn sàng nếu trận đấu này có thể diễn ra. Tôi được biết Mike Tyson sẽ giúp Francis Ngannou chuẩn bị cho trận đấu với Tyson Fury, vì </em><em>thế chắc anh ấy cũng sẽ trong trạng thái tốt.&#8221;</em></p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-16/huyen-thoai-mma-fedor-muon-thu-tai-boxing-voi-mike-tyson%20(2).jpg" /><figcaption><em><strong>Mike Tyson sẽ tham gia hỗ trợ Francis Ngannou cho trận đấu Tyson Fury.</strong></em></figcaption></figure>
<p>Fedor vừa có trận đấu giải nghệ tại Bellator 290 hồi tháng 1, khi anh để thua knockout Ryan Bader chỉ sau 2 phút 30 giây. Đây cũng là trận đấu mà Fedor khẳng định đã hoàn toàn chấm dứt việc thi đấu trên sàn võ tổng hợp.</p>
<p><em>&#8220;Tôi đã xong việc với MMA và sẽ không quay lại đó. Tôi muốn thử thách bản thân với Boxing, một sàn đấu có lẽ sẽ rất thú vị.&#8221;</em></p>
<p><em>&#8220;Sau trận đấu với Bader, tôi nghỉ ngơi một chút. Sau đó tôi tiếp tục tập luyện để phục hồi chấn thương để tập Boxing, đó là lý do khiến tôi cảm thấy khá tự tin.&#8221;</em></p>
<p><em>&#8220;Năm nay tôi 47 tuổi, nhưng đã tập Boxing từ năm 23 tuổi. Nửa cuộc đời tôi đã gắn với Boxing, dù phần lớn mọi người biết tôi như một wrestler, sambo hay judo, cũng như nằm trong đội tuyển Sambo &#8211; Judo Nga, nhưng các bạn cũng thấy đôi tay boxing của tôi tốt như thế nào. Dĩ nhiên, nó không thể hay như Mike Tyson, nhưng việc được thử sức sẽ rất thú vị.&#8221;</em></p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-16/huyen-thoai-mma-fedor-muon-thu-tai-boxing-voi-mike-tyson%20(1).jpg" /><figcaption><em><strong>Fedor muốn kéo Mike Tyson lên võ đài.</strong></em></figcaption></figure>
<p>Fedor Emelianenko năm nay 46 tuổi, kém Mike Tyson 11 tuổi nhưng chưa một lần thi đấu Boxing chuyên nghiệp. Cuộc đối đầu giữa hai huyền thoại quả là đáng chờ đợi khi họ từng đứng đầu hai sàn đấu Boxing &#8211; MMA trong thời kì hoàng kim của mình. Tuy nhiên, với việc Mike &#8220;Thép&#8221; đã đấu trận biểu diễn từ năm 2020, ý tưởng đưa cả hai lên sàn đấu của Fedor liệu có thực sự ý nghĩa?</p>
</div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/mike-tyson-duoc-moi-thuong-dai-boxing-tu-huyen-thoai-mma-fedor/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mục tiêu đằng sau chuyến du đấu Châu Á của đội tuyển MMA Việt Nam</title>
		<link>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/muc-tieu-dang-sau-chuyen-du-dau-chau-a-cua-doi-tuyen-mma-viet-nam/</link>
					<comments>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/muc-tieu-dang-sau-chuyen-du-dau-chau-a-cua-doi-tuyen-mma-viet-nam/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[luongthixuanmai]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Aug 2023 02:01:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ Thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/?p=167</guid>

					<description><![CDATA[Theo lịch trình được công bố, đội tuyển MMA Việt Nam lần đầu tiên được thành lập sẽ dự giải Vô địch MMA Châu Á <a class="mh-excerpt-more" href="httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/muc-tieu-dang-sau-chuyen-du-dau-chau-a-cua-doi-tuyen-mma-viet-nam/" title="Mục tiêu đằng sau chuyến du đấu Châu Á của đội tuyển MMA Việt Nam">[...]</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Theo lịch trình được công bố, đội tuyển MMA Việt Nam lần đầu tiên được thành lập sẽ dự giải Vô địch MMA Châu Á do Liên đoàn MMA Châu Á (AMMA) tổ chức tại Thái Lan từ ngày 16 đến 20 tháng 8 tới. Chuyến du đấu này cũng là lần xuất ngoại chính thức đầu tiên của Liên đoàn Võ thuật tổng hợp Việt Nam (VMMAF) sau 3 năm thành lập.</p>
<p>Năm 2021, VMMAF đánh dấu sự kiện đầu tiên của mình với đêm tranh Cúp Võ thuật tổng hợp Việt Nam 2021. Sang năm 2022, VMMAF kết hợp cùng Công ty cổ phần Võ thuật tổng hợp Việt Nam (VIMMA) tổ chức hệ thống giải đấu LION Championship, quy tụ nhiều gương mặt võ sĩ trong nước và quốc tế.</p>
<p>Tính đến LC 08 vừa kết thúc ngày 12/08 vừa qua, LION Championship đã trải qua tổng cộng 13 sự kiện lớn nhỏ, xác định được các nhà vô địch và dần hoàn thiện hệ thống thi đấu các hạng cân.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-16/y-nghia-dang-sau-chuyen-du-dau-chau-a-cua-doi-tuyen-mma-viet-nam%20(2).jpg" /><figcaption><strong><em>LION Championship hiện vẫn là giải MMA chính thức duy nhất tại Việt Nam.</em></strong></figcaption></figure>
<p>Tuy nhiên, LION Championship được VMMAF và VIMMA định hướng như một giải đấu chuyên nghiệp, giống các hệ thống tư nhân ở quốc tế như UFC, ONE Championship, Bellator, Rizin, Professional Fighters League hay Cage Warriors. Trong khi đó, hệ thống thi đấu MMA nghiệp dư vẫn chưa được tổ chức.</p>
<p>Vậy, đội tuyển MMA Việt Nam tham dự giải Vô địch Châu Á có ý nghĩa gì với việc xây dựng hệ thống thi đấu nghiệp dư trong nước?</p>
<p><strong>MMA đã bắt đầu hành trình tới Olympic</strong></p>
<p>Tháng 8/2022, Hội đồng Olympic Châu Á (OCA) trong cuộc họp về các đại hội thể thao châu lục diễn ra trong năm 2023 đã xem xét đưa MMA vào chương trình thi đấu biểu diễn tại ASIAD 19 và thi đấu chính thức tại AIMAG 6, quyết định sau đó được phê duyệt.</p>
<p>OCA xác định sẽ thành lập một tổ chức cấp châu lục để quản lý hoạt động MMA ở cấp độ nghiệp dư theo định hướng Olympic, tách biệt với hai tổ chức đang tiến hành các hoạt động trên thế giới là IMMAF và GAMMA.</p>
<p>Tháng 10/2022, Liên đoàn MMA Châu Á (AMMA) chính thức được thành lập với sự công nhận của OCA. Liên đoàn Võ thuật tổng hợp Việt Nam (VMMAF) cũng chính thức được công nhận là thành viên của AMMA. Đây là lý do để VMMAF đưa ra quyết định thành lập đội tuyển MMA Việt Nam tham dự giải Vô địch Châu Á theo lời mời từ AMMA.</p>
<p>Chia sẻ với <strong>Webthethao.vn</strong>, đại diện VMMAF cho biết Liên đoàn xác định nhiệm vụ xúc tiến các hoạt động MMA thành tích cao tại Việt Nam là nhiệm vụ then chốt, bắt đầu với việc cử võ sĩ tham dự các giải đấu quốc tế, hướng tới việc thành lập giải đấu Vô địch MMA Quốc gia để phát triển lực lượng võ sĩ trong nước.</p>
<div class="editor-related-block full medium-insert-insertrelatenews medium-insert-insertrelatenews-selected" contenteditable="false">
<div class="block-heading">CÓ THỂ BẠN QUAN TÂM</div>
<ul>
<li>
<div class="frame pull-left mr-10"><a href="https://webthethao.vn/mma-boxing/3-nha-vo-dich-lion-championship-dau-giai-vo-dich-mma-chau-a-GuCjFr64R.htm" target="_blank" rel="noopener"><img decoding="async" title="3 nhà vô địch LION Championship đấu giải Vô địch MMA Châu Á" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-14/mma.jpeg" alt="3 nhà vô địch LION Championship đấu giải Vô địch MMA Châu Á" width="120px" /></a></div>
<div class="desc pull-left">
<h3 class="post-title"><a class="title-color" href="https://webthethao.vn/mma-boxing/3-nha-vo-dich-lion-championship-dau-giai-vo-dich-mma-chau-a-GuCjFr64R.htm" target="_blank" rel="noopener">3 nhà vô địch LION Championship đấu giải Vô địch MMA Châu Á</a></h3>
</div>
</li>
</ul>
</div>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-16/y-nghia-dang-sau-chuyen-du-dau-chau-a-cua-doi-tuyen-mma-viet-nam.jpg" /><figcaption><strong><em>Đoàn VĐV đội tuyển MMA Việt Nam tham dự giải Vô địch MMA Châu Á.</em></strong></figcaption></figure>
<p>Quyết định lập đội tuyển MMA Việt Nam đã được VMMAF gửi công văn tới Bộ Văn hóa &#8211; Thể thao và Du lịch, Bộ Nội vụ, Cục Thể dục Thể thao là các cơ quan quản lý trực tiếp Liên đoàn. Ngoài ra, 4 võ sĩ tham dự giải đấu lần này là Nghiêm Văn Ý, Nguyễn Thanh Trúc, Dương Thị Thanh Bình, Nguyễn Tiến Long cũng nhận được sự cho phép từ các Sở, Trung tâm thể thao địa phương. Đây là tín hiệu cho thấy các địa phương sẵn sàng tham gia những hoạt động MMA trong tương lai.</p>
<p>Không chỉ hoạt động thi đấu, VMMAF đã gửi hai trọng tài tham gia lớp tập huấn trọng tài được AMMA tổ chức trong chương trình giải Vô địch MMA Châu Á. Hiện tại, đội ngũ trọng tài trong nước mới chỉ có cơ hội làm nhiệm vụ tại giải LION Championship, việc có các trọng tài theo tiêu chuẩn quốc tế sẽ giúp các trọng tài quốc nội cải thiện trình độ, kĩ năng giám sát các trận đấu.</p>
<p>VMMAF tham gia vào các hoạt động MMA thành tích cao quốc tế, cho thấy sự kết nối với các tổ chức đang có được sự ủng hộ của hệ thống Olympic. Một tín hiệu cấp thiết về việc xây dựng lực lượng vận động viên MMA quốc nội, sẵn sàng cho các cơ hội thi đấu ở những đại hội thể thao châu lục và thế giới.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/muc-tieu-dang-sau-chuyen-du-dau-chau-a-cua-doi-tuyen-mma-viet-nam/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Conor tuyên bố trở lại UFC: USADA đang đối xử không công bằng?</title>
		<link>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/conor-tuyen-bo-tro-lai-ufc-usada-dang-doi-xu-khong-cong-bang/</link>
					<comments>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/conor-tuyen-bo-tro-lai-ufc-usada-dang-doi-xu-khong-cong-bang/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[luongthixuanmai]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Aug 2023 01:57:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ Thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/?p=164</guid>

					<description><![CDATA[&#8220;[Michael] Chandler vào tháng 12, Gaethje cho chiếc đai BMF và sau đó là trilogy với Nate Diaz.&#8221; &#8211; Đó là lời tuyên bố đầy tự <a class="mh-excerpt-more" href="httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/conor-tuyen-bo-tro-lai-ufc-usada-dang-doi-xu-khong-cong-bang/" title="Conor tuyên bố trở lại UFC: USADA đang đối xử không công bằng?">[...]</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><em>&#8220;[Michael] Chandler vào tháng 12, Gaethje cho chiếc đai BMF và sau đó là trilogy với Nate Diaz.&#8221; &#8211;</em> Đó là lời tuyên bố đầy tự tin của Conor McGregor về sự trở lại của mình tại UFC.</p>
<p>Tuy nhiên, theo các thông tin kiểm tra chất cấm của Conor từ Ủy ban Chống Doping Hoa Kỳ (USADA), tay đấm người Ireland không đủ thời gian 6 tháng để hoàn thiện 2 mẫu xét nghiệm dương tính trong năm 2023.</p>
<p>Chính vì thế, tuyên bố của Conor khiến giới MMA hoài nghi, liệu anh có tiếp tục nhận được sự ưu ái từ USADA hoặc UFC đã can thiệp vào việc này để đưa Conor trở lại sớm.</p>
<p><em>&#8220;Thực sự không có cơ sở về số mẫu xét nghiệm bắt buộc mà bạn phải thực hiện. Việc này không giống như tuyên bố của họ về việc 6 mẫu kiểm tra âm tính để bạn có thể thi đấu. Đây là vấn đề nếu bạn cho phép ngoại lệ xảy ra, làm sao bạn thi hành những điều luật kiểm tra đó với những người khác?&#8221;</em> &#8211; Daniel Cormier, cựu vô địch hạng nặng và bán nặng, hiện đang là bình luận viên của UFC lên tiếng.</p>
<p><em>&#8220;Chúng tôi từng thấy các ngoại lệ đã xảy ra, hầu hết đều dành cho những võ sĩ nổi tiếng hoặc giỏi nhất trên thế giới, Conor là người phù hợp với những điều kiện đó.&#8221;</em></p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-17/conor-tuyen-bo-tro-lai-ufc-usada-dang-doi-xu-khong-cong-bang.jpg" /><figcaption><em><strong>Sức hút của Conor McGregor khiến anh bị hoài nghi sẽ nhận được ưu ái từ USADA.</strong></em></figcaption></figure>
<p>Nếu Daniel Cormier mới ám chỉ về những ngoại lệ, Dustin Poirier &#8211; ứng viên hạng nhẹ đã chỉ đích danh USADA nếu cho phép Conor McGregor trở lại mà không cần thực hiện các bài kiểm tra cơ bản.</p>
<p><em>&#8220;Tôi thích USADA, họ đang làm những thứ giúp môn thể thao này trong sạch hơn. Nhưng nếu họ bỏ qua quy trình 6 tháng và đồng ý cho hắn trở lại, thực sự đó là trò cười vào mặt tất cả. Hãy xóa bỏ quy trình đó luôn đi, đừng để vùng cấm ở đây. Hoặc USADA phải làm rõ trắng đen.&#8221; </em></p>
<p><em>&#8220;Tôi không có ý chỉ trích USADA hay UFC, không thể buộc tội họ khi chưa có quyết định chính thức, cũng như không biết họ làm thế nào với trường hợp của Conor. Nhưng nếu họ thực sự cho phép hắn bỏ qua những thứ đó, đây là một trò cười.&#8221; </em></p>
<p>Conor McGregor vướng vào những nghi án sử dụng chất cấm để đẩy nhanh quá trình hồi phục sau cú gãy chân tại UFC 264 (tháng 7/2021) khi anh để thua Dustin Poirier trong trận đấu thứ ba giữa đôi bên. Tay đấm người Ireland xuất hiện với lượng cơ bắp tăng đáng kể và chủ động rời chương trình kiểm tra chất cấm ngẫu nhiên của USADA.</p>
<p>Tháng 5/2023, Conor được thông báo sẽ giữ vai trò huấn luyện viên chương trình The Ultimate Fighter 31 cùng Michael Chandler. Cả hai được lên lịch thượng đài sau khi chương trình kết thúc phát sóng. Dù vậy, ngày trở lại của ngôi sao người Ireland vẫn chưa được công bố chính thức vì những nghi án về chất cấm đang tiếp diễn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/conor-tuyen-bo-tro-lai-ufc-usada-dang-doi-xu-khong-cong-bang/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>HCV Jujitsu SEA Games 32 Đào Hồng Sơn sẽ vắng mặt ở ASIAD 19?</title>
		<link>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/hcv-jujitsu-sea-games-32-dao-hong-son-se-vang-mat-o-asiad-19/</link>
					<comments>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/hcv-jujitsu-sea-games-32-dao-hong-son-se-vang-mat-o-asiad-19/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[luongthixuanmai]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Aug 2023 01:54:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ Thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/?p=161</guid>

					<description><![CDATA[Jujitsu là một trong 8 đội tuyển võ thuật của Việt Nam tham dự ASIAD 19, tuy nhiên, có thể chúng ta sẽ không xuất <a class="mh-excerpt-more" href="httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/hcv-jujitsu-sea-games-32-dao-hong-son-se-vang-mat-o-asiad-19/" title="HCV Jujitsu SEA Games 32 Đào Hồng Sơn sẽ vắng mặt ở ASIAD 19?">[...]</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Jujitsu là một trong 8 đội tuyển võ thuật của Việt Nam tham dự ASIAD 19, tuy nhiên, có thể chúng ta sẽ không xuất quân với lực lượng vận động viên mạnh nhất đang có.</p>
<p>Theo chia sẻ từ bộ môn Jujitsu, Cục Thể dục thể thao, vận động viên vừa giành huy chương vàng SEA Games 32 Đào Hồng Sơn sẽ không có trong danh sách tập huấn và thi đấu cho ASIAD 19. Bởi theo công bố của ban tổ chức, hạng cân 56kg sở trường của Đào Hồng Sơn không được đưa vào chương trình thi đấu của đại hội.</p>
<p>Đào Hồng Sơn là vận động viên duy nhất của Jujitsu Việt Nam giành huy chương vàng tại SEA Games 32, bảo vệ thành công ngôi vô địch anh lần đầu giành được ở SEA Games 31 trên sân nhà. Dựa trên thông tin từ nước chủ nhà ASIAD 19, việc không có hạng cân 56kg đã khiến ban huấn luyện phải tính toán tới khả năng Đào Hồng Sơn lên hạng 62kg để có thể góp mặt.</p>
<p>Tuy nhiên, phương án đang được ưu tiên trong danh sách thi đấu dự kiến hạng 62kg đang là VĐV Cấn Văn Thắng &#8211; HCĐ SEA Games 31, HCB SEA Games 32 ở hạng cân này. Hiện tại, Cấn Văn Thắng đã cho thấy quá trình tập luyện hiệu quả, tiếp thu các kĩ thuật tốt ở những giải đấu quốc tế quan trọng gần đây. Do đó, việc lựa chọn Cấn Văn Thắng đảm nhận nhiệm vụ ở hạng cân 62kg được đánh giá là hợp lý.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-17/hcv-jujitsu-sea-games-32-dao-hong-son-se-vang-mat-o-asiad-19%20(2).jpg" /><figcaption><strong><em>Đào Hồng Sơn có thể vắng mặt trong chiến dịch ASIAD 19.</em></strong></figcaption></figure>
<p>Để chuẩn bị cho ASIAD 19, đội tuyển Jujitsu Việt Nam sẽ có chuyến du đấu tại giải vô địch Jujitsu bãi biển thế giới ở Thái Lan vào đầu tháng 9. Sau đó, các vận động viên sẽ trở về thi đấu giải Vô địch Jujitsu Quốc gia tại Bình Dương, trước khi lên đường sang Philippines bắt đầu chuyến tập huấn chuyên sâu chuẩn bị cho ASIAD. Theo kế hoạch của ban huấn luyện đội tuyển, việc liên tiếp thực hiện các chuyến tập huấn &#8211; thi đấu gói gọn trong tháng 9 là phù hợp để các vận động viên có phong độ tốt nhất khi lên đường tới Hàng Châu, Trung Quốc, với lịch thi đấu môn Jujitsu diễn ra từ ngày 29/9 tới ngày 1/10.</p>
<p><em><strong>Vậy, liệu có khả năng Đào Hồng Sơn vẫn được dự ASIAD 19? Trên thực tế điều này vẫn có khả năng xảy ra. </strong></em></p>
<p>Tại ASIAD 19, môn Jujitsu tổ chức thi đấu với 8 hạng cân (4 nam: 62kg, 69kg, 77kg và 85kg; 4 nữ: 48kg, 52kg, 57kg và 63kg). Đặc biệt, tất cả các hạng cân đều cho phép mỗi quốc gia có 2 đại diện tham dự.</p>
<p>Đây là điểm khác biệt với ASIAD 18 khi chỉ các hạng cân nam mới có 2 vận động viên từ một quốc gia. Do đó, cơ hội để Đào Hồng Sơn tham gia ASIAD 19 vẫn khả thi. Điều này tùy thuộc vào quyết định chính thức của bộ môn Jujitsu trước khi chuyến tập huấn &#8211; thi đấu quốc tế chính thức bắt đầu vào tháng 9.</p>
<p>Theo nguồn tin của<strong> Webthethao</strong><strong>.vn</strong>, ban huấn luyện đội tuyển hướng tới mục tiêu tập trung vào một số gương mặt trọng điểm ở từng hạng cân, thay vì dàn trải theo số lượng. Riêng với trường hợp của Đào Hồng Sơn, việc tăng 6kg để chuyển hạng mang tới nhiều rủi ro, trong khi anh còn đảm nhận mục tiêu giành huy chương hạng 56kg ở Đại hội Thể thao và Võ thuật trong nhà Châu Á (AIMAG 6) diễn ra tại Thái Lan vào tháng 2 năm sau. Đây có thể là nước đi chiến lược lâu dài của đội tuyển.</p>
<p>Một đại diện được kì vọng khác, nữ võ sĩ Phùng Thị Huệ có thể phải tính đến phương án lên hạng khi hạng cân thấp nhất ở ASIAD 19 dành cho nữ là hạng 48kg, chênh lệch khá lớn với hạng cân 45kg sở trường của cô. Tuy nhiên, trong các giải đấu gần đây, Phùng Thị Huệ đã bắt đầu quen dần với việc chuyển hạng, cho thấy sự thích nghi tốt ở nhóm hạng cân này. Ban huấn luyện hi vọng cô có thể tạo nên thành tích vượt trội như đã thực hiện ở các giải Vô địch Thế giới 2021, Vô địch Châu Á 2023.</p>
<p>Tại ASIAD 18 ở Indonesia, Jujitsu Việt Nam giành một huy chương đồng nhờ thành tích của vận động viên Dương Thị Thanh Minh. Sự phát triển của Jujitsu trên đấu trường quốc tế kéo theo các quốc gia đưa bộ môn này vào chương trình đầu tư trọng điểm. Hiện tại, Jujitsu Việt Nam cũng trong quá trình tìm kiếm thêm những gương mặt mới, tiếp nối những thành tích vượt bậc ở các giải đấu quốc tế đã qua.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/hcv-jujitsu-sea-games-32-dao-hong-son-se-vang-mat-o-asiad-19/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>4 võ sĩ Việt Nam thi đấu ở giải Vô địch MMA Châu Á: Họ là ai?</title>
		<link>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/4-vo-si-viet-nam-thi-dau-o-giai-vo-dich-mma-chau-a-ho-la-ai/</link>
					<comments>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/4-vo-si-viet-nam-thi-dau-o-giai-vo-dich-mma-chau-a-ho-la-ai/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[luongthixuanmai]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Aug 2023 01:44:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ Thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/?p=158</guid>

					<description><![CDATA[Đội tuyển MMA Việt Nam sẽ bắt đầu hành trình tại giải Vô địch MMA Châu Á từ ngày mai 18/08 sau khi xác định <a class="mh-excerpt-more" href="httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/4-vo-si-viet-nam-thi-dau-o-giai-vo-dich-mma-chau-a-ho-la-ai/" title="4 võ sĩ Việt Nam thi đấu ở giải Vô địch MMA Châu Á: Họ là ai?">[...]</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Đội tuyển MMA Việt Nam sẽ bắt đầu hành trình tại giải Vô địch MMA Châu Á từ ngày mai 18/08 sau khi xác định lịch thi đấu chính thức trong ngày bốc thăm hôm nay.</p>
<p>Vậy, đội hình 4 vận động viên được lựa chọn cho chuyến xuất ngoại quan trọng của Liên đoàn Võ thuật tổng hợp Việt Nam (VMMAF) lần này là những ai? Và tại sao họ lại được chọn để nhận nhiệm vụ này?</p>
<h3><strong>Nguyễn Thị Thanh Trúc</strong></h3>
<p>Nguyễn Thị Thanh Trúc là cái tên nổi bật nhất trong số những nữ võ sĩ MMA đầu tiên của Việt Nam. Tại giải MMA chuyên nghiệp LION Championship 2022, Thanh Trúc một mạch đánh bại các đối thủ Hồ Thị Ngọc Bích, Vũ Thị Thúy Nga, Tiffany Bernard và Nguyễn Vũ Quỳnh Hoa để giành chức vô địch ở hạng cân 52kg.</p>
<p>Ngoài ra, Thanh Trúc còn một trận thắng ra mắt sàn đấu MMA Hàn Quốc Angel&#8217;s Fighting Championship trước đối thủ Choi Seung Un bằng đòn siết cổ. Hiện tại, thành tích của cô trên sàn MMA là 4 trận toàn thắng.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-18/vo-dich-mma-chau-a%20(1).jpeg" /><figcaption><strong><em>Nguyễn Thị Thanh Trúc hiện là nữ võ sĩ MMA Việt Nam có thành tích tốt nhất.</em></strong></figcaption></figure>
<h3><strong>Nghiêm Văn Ý</strong></h3>
<p>Xuất thân từ bộ môn Tán Thủ, Nghiêm Văn Ý sở hữu cước kĩ được đánh giá có độ linh hoạt nhất LION Championship. Bước lên sàn MMA, võ sĩ sinh năm 1999 bổ sung thêm kĩ năng chống vật để mang tới những chiến thắng thuyết phục. Anh đánh bại Lê Văn Sơn ở vòng loại miền Bắc, Hoàng Nam Thắng tại tứ kết trước khi có hai trận kịch chiến với Vũ Lê Văn (bán kết) và vượt qua Trịnh Xuân Anh (chung kết) để giành đai vô địch hạng 65kg.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-18/vo-dich-mma-chau-a%20(3).jpg" /><figcaption><strong><em>Nghiêm Văn Ý gây ấn tượng với những màn trình diễn tại LION.</em></strong></figcaption></figure>
<h3><strong>Dương Thị Thanh Bình</strong></h3>
<p>Dương Thị Thanh Bình từng thượng đài MMA lần đầu ở Cúp MMA Việt Nam 2021 với chiến thắng trước Nguyễn Thị Hương. Nữ võ sĩ đăng ký thi đấu LION Championship ngay từ vòng loại và đánh bại đối thủ Mai Nguyễn Kim Hương.</p>
<p>Được xếp nhóm hạt giống và miễn thi đấu tứ kết, Thanh Bình tiếp tục vượt qua Quách Thị Khánh Linh tại bán kết và có chiến thắng chóng vánh trước Nguyễn Thị Uyển Nhi ở đêm chung kết với cú bẻ tay (armbar) để giành chức vô địch hạng 56kg nữ.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-18/vo-dich-mma-chau-a%20(2).jpg" /><figcaption><strong><em>Dương Thị Thanh Bình hiện đang là nhà vô địch 56kg LION Championship.</em></strong></figcaption></figure>
<h3><strong>Nguyễn Tiến Long</strong></h3>
<p>Là võ sĩ duy nhất trong đội hình dự giải Vô địch MMA Châu Á không sở hữu đai vô địch LION Championship, Nguyễn Tiến Long gây ấn tượng với khán giả ngay từ những trận đấu đầu tiên trước Huỳnh Công Quốc Hòa và Nguyễn Huy Sắc. Dừng bước ở bán kết trước Trịnh Xuân Anh, Tiến Long có cơ hội đối mặt với Nguyễn Trần Duy Nhất ở trận chung kết sau khi đối thủ của Duy Nhất rút lui do chấn thương.</p>
<p>Trong trận chung kết, Tiến Long để lại dấu ấn mạnh mẽ khi đi hết 5 hiệp 5 phút của cuộc so tài, dù không thể chiến thắng, tay đấm sinh năm 2002 vẫn cho thấy tiềm năng vượt bậc để trở thành một ứng viên sáng giá ở LION Championship.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-18/vo-dich-mma-chau-a%20(1).jpg" /><figcaption><strong><em>Nguyễn Tiến Long là tài năng trẻ sáng giá của MMA Việt Nam.</em></strong></figcaption></figure>
<p>Các võ sĩ được cử tham dự giải Vô địch MMA Châu Á 2023 hiện tại đều là những võ sĩ có thành tích tốt nhất ở hạng cân của mình tại đấu trường MMA LION Championship. Đây là lý do chính khiến Liên đoàn Võ thuật tổng hợp Việt Nam quyết định ghi danh họ là những thành viên của đội tuyển MMA Việt Nam thi đấu quốc tế. Ngoài ra, theo chia sẻ với Webthethao.vn, VMMAF cho biết các vận động viên đều có sự đồng ý của các Sở Văn hóa Thể thao, Trung tâm Huấn luyện thể thao địa phương tham gia thi đấu.</p>
<p>Giải đấu lần này được tổ chức bởi Liên đoàn MMA Châu Á (AMMA), nằm trong kế hoạch của Hội đồng Olympic Châu Á (OCA) với mục tiêu phát triển hệ thống thi đấu thành tích cao ở các quốc gia, từng bước đưa MMA vào chương trình thi đấu Olympic.</p>
<p>Theo lịch trình, các vận động viên sẽ thi đấu các trận vòng loại tại giải từ ngày 18/08.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/4-vo-si-viet-nam-thi-dau-o-giai-vo-dich-mma-chau-a-ho-la-ai/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Văn Ý &#8211; Tiến Long knockout đối thủ, Việt Nam ra quân toàn thắng Vô địch MMA Châu Á  Lâm Gia</title>
		<link>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/van-y-tien-long-knockout-doi-thu-viet-nam-ra-quan-toan-thang-vo-dich-mma-chau-a-lam-gia/</link>
					<comments>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/van-y-tien-long-knockout-doi-thu-viet-nam-ra-quan-toan-thang-vo-dich-mma-chau-a-lam-gia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[luongthixuanmai]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Aug 2023 01:43:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ Thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/?p=155</guid>

					<description><![CDATA[Sáng 18/08 tại giải Vô địch MMA Châu Á được tổ chức tại Thái Lan, đội tuyển Việt Nam ra quân với 4 trận đấu <a class="mh-excerpt-more" href="httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/van-y-tien-long-knockout-doi-thu-viet-nam-ra-quan-toan-thang-vo-dich-mma-chau-a-lam-gia/" title="Văn Ý &#8211; Tiến Long knockout đối thủ, Việt Nam ra quân toàn thắng Vô địch MMA Châu Á  Lâm Gia">[...]</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sáng 18/08 tại giải Vô địch MMA Châu Á được tổ chức tại Thái Lan, đội tuyển Việt Nam ra quân với 4 trận đấu của 3 võ sĩ Nguyễn Tiến Long, Nghiêm Văn Ý và Dương Thị Thanh Bình.</p>
<p>Theo lịch thi đấu của ban tổ chức, Nguyễn Tiến Long phải đấu liên tiếp 2 trận vòng loại trong vòng 1 giờ đồng hồ ở nội dung MMA truyền thống (mặc võ phục). Ở trận đấu đầu tiên, võ sĩ 2002 gặp đối thủ Hàn Quốc Mu Chun Seung tại hạng 65kg.</p>
<p>Sau hiệp 1 thi đấu giằng co, sang hiệp 2, Tiến Long bất ngờ tung cú đá cao khiến đối thủ bị choáng trước khi tung ra đòn kết thúc trận đấu.</p>
<p><strong>VIDEO Nguyến Tiến Long knockout võ sĩ Hàn Quốc.</strong></p>
<p><video id="vid0_html5_api" class="vjs-tech" tabindex="-1" role="application" src="blob:https://webthethao.vn/96ba1927-e0ac-4fd3-b957-26191a76cf37" poster="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-18/vo-dich-mma-chau-a%20(1).jpg" preload="auto" width="300" height="150" data-setup="{}" data-mce-fragment="1"></video></p>
<div class="vjs-poster" aria-disabled="false"></div>
<div class="vjs-text-track-display" aria-live="off" aria-atomic="true">
<div></div>
</div>
<p><button class="vjs-big-play-button" title="Play Video" type="button" aria-disabled="false"><span class="vjs-control-text" aria-live="polite">Play Video</span></button></p>
<p>Một chiến thắng knockout khác được thực hiện bởi tuyển Việt Nam đến từ loạt đòn ground-and-pound của Nghiêm Văn Ý (65kg &#8211; nội dung MMA hiện đại) trước Bobirjon Isroilov (Uzbekistan), đưa anh tiến vào trận bán kết với võ sĩ Wu Ze (Trung Quốc) trong ngày mai.</p>
<p>Ở hai trận đấu diễn ra sau cùng, Nguyễn Tiến Long tiếp tục đánh bại Luo Tia long (Trung Quốc) sau 2 hiệp tính điểm. Với việc đánh bại 2/3 đối thủ, Tiến Long sẽ đấu trận tranh HCV vào ngày mai.</p>
<p>Là người ra sân cuối cùng, nữ võ sĩ Dương Thị Thanh Bình khép lại ngày thi đấu thành công với việc vượt qua đại diện Haiying Wang (Trung Quốc) ở hạng 54kg nữ MMA hiện đại</p>
<p>Sang ngày 19/08, đại diện cuối cùng chưa thi đấu, nữ võ sĩ Nguyễn Thị Thanh Trúc sẽ gặp Huanjun Gao (Trung Quốc) ở hạng 49kg MMA hiện đại.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/van-y-tien-long-knockout-doi-thu-viet-nam-ra-quan-toan-thang-vo-dich-mma-chau-a-lam-gia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ba điều luật mới về các pha phạm lỗi được áp dụng tại UFC là gì?</title>
		<link>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/ba-dieu-luat-moi-ve-cac-pha-pham-loi-duoc-ap-dung-tai-ufc-la-gi/</link>
					<comments>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/ba-dieu-luat-moi-ve-cac-pha-pham-loi-duoc-ap-dung-tai-ufc-la-gi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[luongthixuanmai]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Aug 2023 01:38:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Võ Thuật]]></category>
		<guid isPermaLink="false">httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/?p=152</guid>

					<description><![CDATA[Sau cuộc họp giữa Liên đoàn Võ sĩ MMA (MMAFA) với Hội đồng Boxing và Thể thao đối kháng Hoa Kỳ (ABC) vừa qua, ba <a class="mh-excerpt-more" href="httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/ba-dieu-luat-moi-ve-cac-pha-pham-loi-duoc-ap-dung-tai-ufc-la-gi/" title="Ba điều luật mới về các pha phạm lỗi được áp dụng tại UFC là gì?">[...]</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sau cuộc họp giữa Liên đoàn Võ sĩ MMA (MMAFA) với Hội đồng Boxing và Thể thao đối kháng Hoa Kỳ (ABC) vừa qua, ba điều luật mới đã chính thức được đưa vào Bộ luật MMA Thống nhất.</p>
<h3><strong>Võ sĩ được phép hỗ trợ bởi săn sóc viên nếu dính một vết cắt từ pha phạm lỗi hoặc vô ý bị húc đầu</strong></h3>
<p><em>Nếu một tình huống phạm lỗi, hoặc một pha húc đầu tạo ra một vết cắt. Võ sĩ bị phạm lỗi bị thương có tối đa 5 phút để phục hồi. Trong thời gian đó, săn sóc viên (cutman) có thể vào chăm sóc duy nhất vết thương đó cho võ sĩ.</em></p>
<p>Theo điều luật cũ, võ sĩ bị phạm lỗi sẽ tiếp tục thi đấu với vết cắt đó tới khi hết hiệp, săn sóc viên mới được can thiệp. Điều luật này được đưa ra để võ sĩ bị thương có khả năng hồi phục tốt hơn cho việc thi đấu.</p>
<h3><strong>Võ sĩ bị chọc mắt có nhiều thời gian hồi phục và được chăm sóc bởi bác sĩ</strong></h3>
<p><em>Khi một tình huống chọc mắt xảy ra, võ sĩ có tối đa 5 phút để hồi phục. Các nhân viên kĩ thuật có thể thực hiện việc chườm đá cho võ sĩ trong tối đa 90 giây. Sau đó, bác sĩ mới được vào kiểm tra tình trạng võ sĩ, ví dụ như cách soi chiếu nhãn cầu hoặc kiểm tra tầm nhìn.</em></p>
<p>Theo quy trình cũ, một võ sĩ bị chọc mắt sẽ không được can thiệp bởi bất kì hình thức hỗ trợ nào. Họ sẽ chỉ được bác sĩ thăm hỏi về khả năng quan sát cũng như tiếp tục thi đấu. Điều luật thứ hai được bổ sung tiếp tục tập trung vào an toàn của võ sĩ và khả năng thi đấu của họ sau khi bị phạm lỗi.</p>
<figure class="image"><img decoding="async" src="https://cdnmedia.webthethao.vn/uploads/2023-08-18/ba-dieu-luat-moi-ve-cac-pha-pham-loi-duoc-ap-dung-tai-ufc-la-gi.jpg" /><figcaption><strong><em>Võ sĩ bị chọc mắt sẽ có nhiều cơ hội hồi phục hơn.</em></strong></figcaption></figure>
<h3><strong>Vị trí của hai võ sĩ sau một tình huống phạm lỗi</strong></h3>
<p><em>&#8211; Võ sĩ ở vị trí bất lợi phạm lỗi khiến trọng tài can thiệp, các trọng tài sẽ xem xét tình huống. Ưu tiên đưa võ sĩ phạm lỗi trở lại vị trí cũ. </em></p>
<p><em>&#8211; Võ sĩ ở vị trí thuận lợi phạm lỗi khiến trọng tài can thiệp, võ sĩ đó sẽ mất vị trí thuận lợi khi trận đấu tiếp tục.</em></p>
<p>Vị trí &#8220;bất lợi&#8221; hoặc &#8220;thuận lợi&#8221; không được xác định là nằm trên (on top) hay nằm dưới (bottom). Ví dụ khi một võ sĩ bị phạm lỗi khi đang cố gắng kéo đối thủ xuống sàn để thực hiện một tình huống khóa siết, họ có thể được đưa trở lại vị trí nằm sàn khi trận đấu tiếp tục.</p>
<p>Ba điều luật nói trên được bổ sung cho thấy các nhà làm luật đang muốn cải thiện hai vấn đề: tăng cường an toàn cho võ sĩ &#8211; tăng cường khả năng thi đấu của họ sau khi bị phạm lỗi. Đây được xem là nước đi &#8220;nhất cử lưỡng tiên&#8221; với một môn thể thao đối kháng mang đậm tính giải trí như MMA.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>httphttps://github.com/LuongThiXuanMai/blogtintuc.github.io.git/2023/08/23/ba-dieu-luat-moi-ve-cac-pha-pham-loi-duoc-ap-dung-tai-ufc-la-gi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
