{"id":41,"date":"2023-08-22T15:17:33","date_gmt":"2023-08-22T15:17:33","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/?p=41"},"modified":"2023-08-22T15:17:33","modified_gmt":"2023-08-22T15:17:33","slug":"bruno-fernandes-khong-nen-lam-doi-truong-man-united","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/2023\/08\/22\/bruno-fernandes-khong-nen-lam-doi-truong-man-united\/","title":{"rendered":"&#8216;Bruno Fernandes kh\u00f4ng n\u00ean l\u00e0m \u0111\u1ed9i tr\u01b0\u1edfng Man United&#8217;"},"content":{"rendered":"<h2><strong><em>Theo c\u1ef1u ng\u00f4i sao Ngo\u1ea1i h\u1ea1ng Anh Chris Sutton, Bruno Fernandes kh\u00f4ng n\u00ean l\u00e0m ng\u01b0\u1eddi d\u1eabn d\u1eaft Manchester United.<\/em><\/strong><\/h2>\n<p>Sau tr\u1eadn thua 0-2 c\u1ee7a Qu\u1ef7 \u0111\u1ecf tr\u01b0\u1edbc Tottenham, Bruno Fernandes \u0111\u00e3 c\u00f4ng khai y\u00eau c\u1ea7u t\u1ed5 tr\u1ecdng t\u00e0i \u0111\u1ebfn xin l\u1ed7i. Tuy\u1ec3n th\u1ee7 B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha kh\u00f4ng h\u00e0i l\u00f2ng khi United kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng qu\u1ea3 ph\u1ea1t \u0111\u1ec1n sau khi c\u00fa s\u00fat c\u1ee7a Alejandro Garnacho \u0111\u1eadp tr\u00fang tay c\u1ee7a Cristian Romero.<\/p>\n<div class=\"ads-insite show-pc banner-left\"><a href=\"https:\/\/www.sabavn.com\/ngoai-hang-anh-sabavn\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"img-res\" src=\"https:\/\/www.sabavn.com\/\/uploads\/banner\/796910x150.jpg\" alt=\"Banner left\" width=\"910\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<p>D\u00f9 t\u00ecnh hu\u1ed1ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c VAR xem x\u00e9t nh\u01b0ng Michael Oliver v\u1eabn ra hi\u1ec7u cho tr\u1eadn \u0111\u1ea5u ti\u1ebfp t\u1ee5c. B\u1ee9c x\u00fac v\u1edbi quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh n\u00e0y, Fernandes ph\u00e1t bi\u1ec3u sau tr\u1eadn: \u201cT\u00f4i mu\u1ed1n bi\u1ebft li\u1ec7u Jon Moss c\u00f3 \u0111\u1ebfn xin l\u1ed7i ph\u00f2ng thay \u0111\u1ed3 c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i nh\u01b0 h\u1ecd \u0111\u00e3 n\u00f3i v\u1edbi hu\u1ea5n luy\u1ec7n vi\u00ean c\u1ee7a Wolves hay kh\u00f4ng.\u201d<\/p>\n<p>Fernandes \u0111\u00e3 b\u1ecb m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi ch\u1ec9 tr\u00edch v\u00ec nh\u1eefng b\u00ecnh lu\u1eadn c\u1ee7a m\u00ecnh. Trong \u0111\u00f3 c\u1ef1u ti\u1ec1n \u0111\u1ea1o Blackburn v\u00e0 Chelsea, Chris Sutton tuy\u00ean b\u1ed1 Fernandes kh\u00f4ng n\u00ean l\u00e0m \u0111\u1ed9i tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a United.<\/p>\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-216408\" src=\"https:\/\/vncdn.sabasports.com\/2023\/08\/bruno-fernandes-khong-nen-lam-doi-truong-1.jpg\" alt=\"Bruno Fernandes th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean 'pressing' tr\u1ecdng t\u00e0i\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Bruno Fernandes th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean &#8216;pressing&#8217; tr\u1ecdng t\u00e0i<\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p>\u201cTr\u1ecdng t\u00e0i ho\u00e0n to\u00e0n kh\u00f4ng c\u00f3 l\u1ed7i. Bruno Fernandes tr\u01b0\u1edbc h\u1ebft c\u1ea7n ph\u1ea3i xem x\u00e9t l\u1ea1i b\u1ea3n th\u00e2n m\u00ecnh, \u0111\u1ed9i ng\u0169 c\u1ee7a m\u00ecnh tr\u01b0\u1edbc khi n\u00f3i v\u1ec1 c\u00e1c tr\u1ecdng t\u00e0i v\u00e0 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a h\u1ecd. \u0110\u1ed1i v\u1edbi t\u00f4i, c\u1eadu \u1ea5y kh\u00f4ng n\u00ean l\u00e0 \u0111\u1ed9i tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Manchester United. V\u1ec1 c\u01a1 b\u1ea3n c\u1eadu \u1ea5y kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t th\u1ee7 l\u0129nh.\u201d &#8211; Sutton n\u00f3i tr\u00ean podcast It&#8217;s All Kicking Off.<\/p>\n<p>\u201c\u0110\u00f3 l\u00e0 v\u1ec1 tr\u00e1ch nhi\u1ec7m v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch l\u00e0 m\u1ed9t \u0111\u1ed9i tr\u01b0\u1edfng. Hai m\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a m\u00f9a gi\u1ea3i c\u1ee7a Man United, h\u1ecd tr\u00f4ng gi\u1ed1ng nh\u01b0 m\u1ed9t \u0111\u1ed9i b\u00f3ng v\u1eabn \u0111ang b\u1ecb m\u1eafc k\u1eb9t trong giai \u0111o\u1ea1n ti\u1ec1n m\u00f9a gi\u1ea3i. C\u1eadu \u1ea5y c\u1ea7n ph\u1ea3i xu\u1ea5t hi\u1ec7n v\u00e0 th\u1ec3 hi\u1ec7n ph\u1ea9m ch\u1ea5t l\u00e3nh \u0111\u1ea1o t\u1ed1t h\u01a1n ch\u1ee9 kh\u00f4ng \u0111\u1ed5 l\u1ed7i cho tr\u1ecdng t\u00e0i.\u201d<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"mh-excerpt\"><p>Theo c\u1ef1u ng\u00f4i sao Ngo\u1ea1i h\u1ea1ng Anh Chris Sutton, Bruno Fernandes kh\u00f4ng n\u00ean l\u00e0m ng\u01b0\u1eddi d\u1eabn d\u1eaft Manchester United. Sau tr\u1eadn thua 0-2 c\u1ee7a Qu\u1ef7 <a class=\"mh-excerpt-more\" href=\"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/2023\/08\/22\/bruno-fernandes-khong-nen-lam-doi-truong-man-united\/\" title=\"&#8216;Bruno Fernandes kh\u00f4ng n\u00ean l\u00e0m \u0111\u1ed9i tr\u01b0\u1edfng Man United&#8217;\">[&#8230;]<\/a><\/p>\n<\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":42,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/41"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/41\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":43,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/41\/revisions\/43"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=41"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}