{"id":35,"date":"2023-08-22T15:14:54","date_gmt":"2023-08-22T15:14:54","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/?p=35"},"modified":"2023-08-22T15:14:54","modified_gmt":"2023-08-22T15:14:54","slug":"truc-tiep-bong-da-hom-nay-ngay-22-08-ronaldo-va-hai-phong-tranh-suat-du-c1","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/2023\/08\/22\/truc-tiep-bong-da-hom-nay-ngay-22-08-ronaldo-va-hai-phong-tranh-suat-du-c1\/","title":{"rendered":"Tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 h\u00f4m nay ng\u00e0y 22\/08: Ronaldo v\u00e0 H\u1ea3i Ph\u00f2ng tranh su\u1ea5t d\u1ef1 C1"},"content":{"rendered":"<h2><em><strong>Link xem b\u00f3ng \u0111\u00e1 tr\u1ef1c tuy\u1ebfn, xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 h\u00f4m nay ng\u00e0y 22\/08 v\u00e0 r\u1ea1ng s\u00e1ng 23\/08, t\u00e2m \u0111i\u1ec3m s\u1ebd l\u00e0 c\u00e1c tr\u1eadn \u0111\u1ea5u play-off C\u00fap C1 ch\u00e2u \u00c1 2023.<\/strong><\/em><\/h2>\n<h3><strong>Tr\u1ef1c ti\u1ebfp Al Nassr vs Shabab Al Ahli Dubai FC, 00h20 ng\u00e0y 23\/08<\/strong><\/h3>\n<p>(AFC Champions League &#8211; v\u00f2ng play-off)<\/p>\n<div class=\"ads-insite show-pc banner-left\"><a href=\"https:\/\/www.sabavn.com\/ngoai-hang-anh-sabavn\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"img-res\" src=\"https:\/\/www.sabavn.com\/\/uploads\/banner\/796910x150.jpg\" alt=\"Banner left\" width=\"910\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<p>Ronaldo c\u00f9ng c\u00e1c \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ed9i s\u1ebd ph\u1ea3i quy\u1ebft \u0111\u1ea5u tr\u01b0\u1edbc nh\u00e0 \u0111\u01b0\u01a1ng kim UAE Pro League cho t\u1ea5m v\u00e9 d\u1ef1 C\u00fap C1 ch\u00e2u \u00c1 2023. Al Nassr s\u1edf h\u1eefu l\u1ee3i th\u1ebf s\u00e2n nh\u00e0 nh\u01b0ng h\u1ecd l\u1ea1i \u0111ang kh\u00f4ng c\u00f3 phong \u0111\u1ed9 t\u1ed1t. Sau ch\u1ee9c v\u00f4 \u0111\u1ecbch c\u00fap c\u00e1c c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 \u1ea2 R\u1eadp, Al Nassr \u0111\u00e3 to\u00e0n thua 2 v\u00f2ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Saudi Pro League.<\/p>\n<p>V\u1edbi m\u00e0n ch\u1ea1y \u0111\u00e0 kh\u00f4ng t\u1ed1t \u0111\u00f3, c\u01a1 h\u1ed9i d\u1ef1 gi\u1ea3i \u0111\u1ea5u cao nh\u1ea5t ch\u00e2u \u00c1 c\u1ee7a CR7 v\u00e0 \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ed9i b\u1ecb \u0111e d\u1ecda. D\u00f9 v\u1eady, ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u1ed9i h\u00ecnh c\u00f9ng l\u1ee3i th\u1ebf s\u00e2n b\u00e3i v\u1eabn gi\u00fap Al Nassr \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao h\u01a1n Shabab Al Ahli Dubai FC. Nh\u01b0ng \u0111\u00e2y c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 m\u1ed9t tr\u1eadn \u0111\u1ea5u v\u00f4 c\u00f9ng kh\u00f3 kh\u0103n n\u1eefa c\u1ee7a \u00e1 qu\u00e2n Saudi Pro League.<\/p>\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-216327\" src=\"https:\/\/vncdn.sabasports.com\/2023\/08\/Truc-tiep-bong-da-hom-nay-1-17.jpg\" alt=\"Al Nassr kh\u00f4ng c\u00f3 phong \u0111\u1ed9 t\u1ed1t tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn quan tr\u1ecdng n\u00e0y\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Al Nassr kh\u00f4ng c\u00f3 phong \u0111\u1ed9 t\u1ed1t tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn quan tr\u1ecdng n\u00e0y<\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p>Link xem Al Nassr vs Shabab Al Ahli Dubai FC:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.aiscore.com\/vi\/live\/football-al-nassr-fc-vs-shabab-alahli\">T\u1ea1i \u0111\u00e2y<\/a><\/p>\n<p>Xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp Al Nassr vs Shabab Al Ahli Dubai FC tr\u00ean SABA:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.sabavn.com\/truc-tiep-bong-da-al-nassr-vs-shabab-al-ahli-00h20-ngay-23-08-ve-c1-khong-de-cho-ronaldo-216104.html\">T\u1ea1i \u0111\u00e2y<\/a><\/p>\n<h3><strong>Tr\u1ef1c ti\u1ebfp Incheon United vs H\u1ea3i Ph\u00f2ng, 17h30 ng\u00e0y 22\/08<\/strong><\/h3>\n<p>(AFC Champions League &#8211; v\u00f2ng play-off)<\/p>\n<p>L\u01b0\u01a1ng Xu\u00e2n Tr\u01b0\u1eddng s\u1ebd c\u00f3 m\u1ed9t ng\u00e0y gi\u00e0u c\u1ea3m x\u00fac khi \u0111\u1ed1i \u0111\u1ea7u c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 c\u0169 tr\u00ean \u0111\u1ea5t H\u00e0n Qu\u1ed1c. Tranh v\u00e9 d\u1ef1 AFC Champions League v\u1edbi m\u1ed9t \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a K-League r\u00f5 r\u00e0ng l\u00e0 th\u1eed th\u00e1ch cao \u0111\u1ed9 cho \u0111\u1ed9i b\u00f3ng th\u00e0nh ph\u1ed1 hoa ph\u01b0\u1ee3ng \u0111\u1ecf.<\/p>\n<p>H\u1ea3i Ph\u00f2ng s\u1ebd ph\u1ea3i l\u00e0m kh\u00e1ch tr\u00ean s\u00e2n c\u1ee7a Incheon United. N\u1ebfu h\u1ecd v\u01b0\u1ee3t \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ea3i n\u00e0y v\u00e0 gi\u00e0nh su\u1ea5t d\u1ef1 C\u00fap C1 ch\u00e2u \u00c1 n\u0103m nay, \u0111\u00e2y s\u1ebd l\u00e0 chi\u1ebfn t\u00edch v\u00f4 c\u00f9ng \u0111\u00e1ng t\u1ef1 h\u00e0o c\u1ee7a th\u1ea7y tr\u00f2 \u00f4ng Chu \u0110\u00ecnh Nghi\u00eam.<\/p>\n<p>Link xem Incheon United vs H\u1ea3i Ph\u00f2ng:\u00a0<a href=\"https:\/\/fptplay.vn\/trang\/sport\">T\u1ea1i \u0111\u00e2y<\/a><\/p>\n<p>Xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp Incheon United vs H\u1ea3i Ph\u00f2ng tr\u00ean SABA:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.sabavn.com\/lich-thi-dau\/bong-da\/afc-champions-league\/incheon-united-vs-hai-phong\/58159070\">T\u1ea1i \u0111\u00e2y<\/a><\/p>\n<h3><strong>Tr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines, 20h00 ng\u00e0y 22\/08<\/strong><\/h3>\n<p>(U23 \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 2023)<\/p>\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-216328\" src=\"https:\/\/vncdn.sabasports.com\/2023\/08\/Truc-tiep-bong-da-hom-nay-2-12.jpg\" alt=\"Th\u00e0nh t\u00edch \u0111\u1ed1i \u0111\u1ea7u gi\u1eefa hai \u0111\u1ed9i\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Th\u00e0nh t\u00edch \u0111\u1ed1i \u0111\u1ea7u gi\u1eefa hai \u0111\u1ed9i<\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p>Sau th\u1eafng l\u1ee3i 4-1 \u1edf ng\u00e0y ra qu\u00e2n, U23 Vi\u1ec7t Nam \u0111ang h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c v\u01b0\u1ee3t qua v\u00f2ng b\u1ea3ng v\u1edbi 6 \u0111i\u1ec3m tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i. \u0110i\u1ec1u \u0111\u00f3 ho\u00e0n to\u00e0n n\u1eb1m trong t\u1ea7m tay c\u1ee7a V\u0103n Chu\u1ea9n c\u00f9ng \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ed9i.<\/p>\n<p>Nh\u01b0ng h\u1ecd c\u1ea7n ph\u1ea3i tr\u00e1nh \u0111\u1ec3 thua b\u00e0n kh\u00f4ng \u0111\u00e1ng c\u00f3 nh\u01b0 \u1edf tr\u1eadn ra qu\u00e2n tr\u01b0\u1edbc U23 L\u00e0o. \u0110\u1ed1i th\u1ee7 c\u1ee7a \u0111o\u00e0n qu\u00e2n do Ho\u00e0ng Anh Tu\u1ea5n d\u1eabn d\u1eaft l\u00e0 U23 Philippines, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb U23 L\u00e0o c\u1ea7m h\u00f2a 2-2 d\u00f9 li\u00ean t\u1ee5c v\u01b0\u01a1n l\u00ean d\u1eabn tr\u01b0\u1edbc \u1edf l\u01b0\u1ee3t \u0111\u1ea5u \u0111\u1ea7u ti\u00ean.<\/p>\n<p>Link xem U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines:\u00a0<a href=\"https:\/\/sctvonline.vn\/page\/truyen-hinh-ecb1ec92\">T\u1ea1i \u0111\u00e2y<\/a><\/p>\n<p>Xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines Brunei tr\u00ean SABA:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.sabavn.com\/truc-tiep-bong-da-u23-viet-nam-vs-u23-philippines-20h00-ngay-22-08-gianh-ngoi-dau-bang-215774.html\">T\u1ea1i \u0111\u00e2y<\/a><\/p>\n<p><strong>Tr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Timor Leste vs U23 Malaysia, 20h00 ng\u00e0y 22\/08:<\/strong><\/p>\n<p>(U23 \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 2023)<\/p>\n<p>D\u1eabn \u0111\u1ea7u b\u1ea3ng B v\u00e0 thi \u0111\u1ea5u \u00edt h\u01a1n U23 Indonesia 1 tr\u1eadn, c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u1ec3 U23 Malaysia \u0111i ti\u1ebfp v\u1edbi ng\u00f4i v\u1ecb s\u1ed1 m\u1ed9t l\u00e0 kh\u00f4ng th\u1ec3 s\u00e1ng s\u1ee7a h\u01a1n. \u0110\u1ed1i th\u1ee7 c\u1ee7a h\u1ecd ch\u1ec9 l\u00e0 U23 Timor Leste v\u1ed1n \u0111ang x\u1ebfp ch\u00f3t b\u1ea3ng.<\/p>\n<p>Link xem U23 Timor Leste vs U23 Malaysia:\u00a0<a href=\"https:\/\/sctvonline.vn\/page\/truyen-hinh-ecb1ec92\">T\u1ea1i \u0111\u00e2y<\/a><\/p>\n<p>Xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Timor Leste vs U23 Malaysia tr\u00ean SABA:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.sabavn.com\/lich-thi-dau\/bong-da\/u23-dong-nam-a-2023\/u23-timor-leste-vs-u23-malaysia\/58125151\">T\u1ea1i \u0111\u00e2y<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.sabavn.com\/lich-thi-dau\/bong-da\/truc-tiep\"><strong>&gt;&gt;&gt;TR\u1ef0C TI\u1ebeP C\u00c1C TR\u1eacN C\u1ea6U H\u1ea4P D\u1eaaN KH\u00c1C<\/strong><\/a><\/p>\n<h4><strong>H\u00c0NH TR\u00ccNH V\u00d4 \u0110\u1ecaCH C\u1ee6A U23 VI\u1ec6T NAM | AFF U23 CHAMPIONSHIP 2022<\/strong><\/h4>\n<div class=\"wrapper-embed\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"YouTube video player\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/zycjlXugREE\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/div>\n<p>SABA Sports Vi\u1ec7t Nam c\u1eadp nh\u1eadt nhanh nh\u1ea5t link xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 h\u00f4m nay, xem b\u00f3ng \u0111\u00e1 tr\u1ef1c tuy\u1ebfn h\u00f4m nay: Xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 link Youtube, link K+, link xem b\u00f3ng \u0111\u00e1 HD. B\u1ea1n \u0111\u1ecdc c\u00f3 th\u1ec3 t\u00ecm xem c\u00e1c tr\u1eadn \u0111\u1ea5u tr\u1ef1c ti\u1ebfp c\u1ee7a c\u00e1c gi\u1ea3i Ngo\u1ea1i H\u1ea1ng Anh, Champions League, Laliga, World Cup v.v\u2026. SABA Sports cung c\u1ea5p link xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 nhanh v\u00e0 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng t\u1ed1t nh\u1ea5t cho b\u1ea1n \u0111\u1ecdc.<\/p>\n<p><strong><em>Xem th\u00eam:<\/em><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.sabavn.com\/lich-thi-dau-bong-da-hom-nay-ngay-17-08-buoc-vao-u23-dong-nam-a\">L\u1ecbch thi \u0111\u1ea5u b\u00f3ng \u0111\u00e1 h\u00f4m nay ng\u00e0y 17\/08: B\u01b0\u1edbc v\u00e0o U23 \u0110\u00f4ng Nam \u00c1<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.sabavn.com\/neymar-bat-mi-ly-do-cap-ben-al-hilal-khong-phai-tien-214035.html\">Neymar b\u1eadt m\u00ed l\u00fd do c\u1eadp b\u1ebfn Al Hilal: Kh\u00f4ng ph\u1ea3i ti\u1ec1n<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.sabavn.com\/nhan-dinh-giai-a-rap-saudi-2023-24-lieu-ronaldo-co-cham-dinh-212484.html\">Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh gi\u1ea3i \u1ea2 R\u1eadp Saudi 2023\/24: Li\u1ec7u Ronaldo c\u00f3 ch\u1ea1m \u0111\u1ec9nh?<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"mh-excerpt\"><p>Link xem b\u00f3ng \u0111\u00e1 tr\u1ef1c tuy\u1ebfn, xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 h\u00f4m nay ng\u00e0y 22\/08 v\u00e0 r\u1ea1ng s\u00e1ng 23\/08, t\u00e2m \u0111i\u1ec3m s\u1ebd l\u00e0 c\u00e1c tr\u1eadn <a class=\"mh-excerpt-more\" href=\"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/2023\/08\/22\/truc-tiep-bong-da-hom-nay-ngay-22-08-ronaldo-va-hai-phong-tranh-suat-du-c1\/\" title=\"Tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 h\u00f4m nay ng\u00e0y 22\/08: Ronaldo v\u00e0 H\u1ea3i Ph\u00f2ng tranh su\u1ea5t d\u1ef1 C1\">[&#8230;]<\/a><\/p>\n<\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":36,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/35"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=35"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/35\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/35\/revisions\/37"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=35"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=35"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=35"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}