{"id":113,"date":"2023-08-22T16:01:02","date_gmt":"2023-08-22T16:01:02","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/?p=113"},"modified":"2023-08-22T16:01:02","modified_gmt":"2023-08-22T16:01:02","slug":"james-harden-khong-the-han-gan-voi-philadelphia-76ers-toi-da-qua-kien-nhan-roi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/2023\/08\/22\/james-harden-khong-the-han-gan-voi-philadelphia-76ers-toi-da-qua-kien-nhan-roi\/","title":{"rendered":"James Harden kh\u00f4ng th\u1ec3 h\u00e0n g\u1eafn v\u1edbi Philadelphia 76ers: \u201cT\u00f4i \u0111\u00e3 qu\u00e1 ki\u00ean nh\u1eabn r\u1ed3i&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Sau khi v\u1eeba tr\u1edf v\u1ec1 t\u1eeb chuy\u1ebfn qu\u1ea3ng b\u00e1 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c &#8211; n\u01a1i James Harden c\u00f4ng khai ch\u1ec9 tr\u00edch v\u00e0 g\u1ecdi ch\u1ee7 t\u1ecbch 76ers Daryl Morey l\u00e0 k\u1ebb d\u1ed1i tr\u00e1 &#8211; \u201cth\u1ea7n r\u00e2u&#8221; \u0111\u00e3 xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Houston \u0111\u1ec3 tham gia chu\u1ed7i s\u1ef1 ki\u1ec7n t\u1eeb thi\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1 nh\u00e2n anh.<\/p>\n<p>T\u1ea1i \u0111\u00e2y, m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa si\u00eau sao sinh n\u0103m 1989 l\u00ean ti\u1ebfng v\u1ec1 s\u1ef1 li\u00ean quan gi\u1eefa anh v\u1edbi Philadelphia 76ers v\u00e0 ch\u1ee7 t\u1ecbch Daryl Morey. Tr\u1ea3 l\u1eddi \u0111\u00e0i \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng KHOU11, James Harden kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh\u00a0<strong>m\u1ed1i quan h\u1ec7 n\u00e0y \u0111\u00e3 kh\u00f4ng c\u00f2n h\u00e0n g\u1eafn \u0111\u01b0\u1ee3c n\u1eefa.<\/strong><\/p>\n<figure class=\"image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2023-08-19\/james-harden-va-moi-quan-he-khong-the-han-gan-76ers0-1.jpg\" \/><figcaption><em><strong>James Harden cho r\u1eb1ng m\u1ed1i quan h\u1ec7 gi\u1eefa anh v\u00e0 Philadelphia 76ers xem nh\u01b0 \u0111\u00e3 kh\u00f4ng th\u1ec3 h\u00e0n g\u1eafn \u0111\u01b0\u1ee3c n\u1eefa<\/strong><\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p>Khi \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ecfi r\u1eb1ng li\u1ec7u m\u1ed1i quan h\u1ec7 v\u1edbi Philadelphia 76ers \u0111\u00e3 \u0111\u1ed5 v\u1ee1 ngo\u00e0i m\u1ee9c c\u00f3 th\u1ec3 h\u00e0n g\u1eafn \u0111\u01b0\u1ee3c, Harden \u0111\u00e3 \u0111\u1ed3ng t\u00ecnh:\u00a0<em>\u201cT\u00f4i ngh\u0129 v\u1eady&#8221;<\/em>.<\/p>\n<p>\u201c<em>\u0110\u1eebng b\u1ea3o t\u00f4i ph\u1ea3i ki\u00ean nh\u1eabn ch\u1edd th\u00eam n\u1eefa v\u00ec t\u00f4i \u0111\u00e3 ki\u00ean nh\u1eabn c\u1ea3 m\u00f9a h\u00e8 r\u1ed3i, kh\u00f4ng c\u00f3 g\u00ec x\u1ea3y ra c\u1ea3. Gi\u1edd \u0111\u00e2y t\u00f4i ch\u1ec9 t\u1eadp trung v\u00e0o b\u1ea3n th\u00e2n, ch\u00fa \u00fd \u0111\u1ebfn nh\u1eefng g\u00ec m\u00ecnh c\u00f3 th\u1ec3 ki\u1ec3m so\u00e1t v\u00e0 t\u1eadp luy\u1ec7n m\u1ed7i ng\u00e0y \u0111\u1ec3 chu\u1ea9n b\u1ecb s\u1eb5n s\u00e0ng cho m\u00f9a gi\u1ea3i m\u1edbi<\/em>&#8220;, James Harden n\u00f3i th\u00eam.<\/p>\n<p>Vi\u1ec7c kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh m\u1ecdi th\u1ee9 \u0111\u00e3 kh\u00f4ng c\u00f2n kh\u1ea3 n\u0103ng h\u00e0n g\u1eafn cho th\u1ea5y James Harden kh\u00f4ng h\u1ec1 c\u00f3 \u00fd \u0111\u1ecbnh h\u1ed9i qu\u00e2n hay tr\u00ecnh di\u1ec7n v\u1edbi Philadelphia 76ers trong th\u1eddi gian t\u1edbi.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2023-08-19\/james-harden-va-moi-quan-he-khong-the-han-gan-76ers0-3.jpg\" \/><figcaption><em><strong>James Harden v\u00e0 ch\u1ee7 t\u1ecbch Daryl Morey (ph\u1ea3i) c\u1ee7a Philadelphia 76ers<\/strong><\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p>\u0110i\u1ec1u duy nh\u1ea5t anh mu\u1ed1n v\u1eabn l\u00e0 m\u1ed9t th\u01b0\u01a1ng v\u1ee5 trao \u0111\u1ed5i \u0111\u01b0a b\u1ea3n th\u00e2n \u0111\u1ec3 \u0111\u1ed9i b\u00f3ng kh\u00e1c, kh\u00f4ng c\u00f3 g\u00ec thay \u0111\u1ed5i k\u1ec3 t\u1eeb ng\u00e0y Harden opt-in n\u0103m cu\u1ed1i trong h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng v\u00e0 y\u00eau c\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c ra \u0111i c\u00e1ch \u0111\u00e2y h\u01a1n 7 tu\u1ea7n.<\/p>\n<p>Nhi\u1ec1u chuy\u00ean gia cho bi\u1ebft s\u1ef1 b\u1ea5t m\u00e3n n\u00e0y c\u1ee7a James Harden \u0111\u1ebfn v\u00ec hai l\u00fd do:<\/p>\n<p>&#8211; M\u1ed9t l\u00e0 vi\u1ec7c anh mu\u1ed1n c\u00f3 m\u1ed9t b\u1ea3n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng gia h\u1ea1n l\u00e2u n\u0103m v\u1edbi gi\u00e1 tr\u1ecb cao nh\u01b0ng ph\u00eda Philadelphia 76ers \u201cgi\u1ea3 \u0111i\u1ebfc&#8221;. Cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 kh\u00f4ng c\u00f3 l\u1eddi \u0111\u1ec1 ngh\u1ecb n\u00e0o xu\u1ea5t hi\u1ec7n.<\/p>\n<p>&#8211; Hai l\u00e0 vi\u1ec7c th\u01b0\u01a1ng th\u1ea3o \u0111\u1ec3 trade James Harden \u0111\u1ebfn \u0111\u1ed9i b\u00f3ng kh\u00e1c kh\u00f4ng mang l\u1ea1i k\u1ebft qu\u1ea3. Nguy\u00ean d\u00e2n l\u00e0 76ers treo gi\u00e1 qu\u00e1 cao, n\u1eb1m ngo\u00e0i t\u1ea7m v\u1edbi c\u1ee7a nh\u1eefng \u0111\u1ed1i t\u00e1c mu\u1ed1n c\u00f3 s\u1ef1 ph\u1ee5c v\u1ee5 c\u1ee7a James.<\/p>\n<div class=\"editor-related-block full medium-insert-insertrelatenews medium-insert-insertrelatenews-selected\" contenteditable=\"false\">\n<div class=\"block-heading\">C\u00d3 TH\u1ec2 B\u1ea0N QUAN T\u00c2M<\/div>\n<ul>\n<li>\n<div class=\"frame pull-left mr-10\"><a href=\"https:\/\/webthethao.vn\/nba\/bien-cang-tai-philadelphia-76ers-james-harden-goi-gdkt-daryl-morey-la-ke-doi-tra-0X3rBreVR.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" title=\"Bi\u1ebfn c\u0103ng t\u1ea1i Philadelphia 76ers: James Harden g\u1ecdi G\u0110KT Daryl Morey l\u00e0 \u201ck\u1ebb d\u1ed1i tr\u00e1\" src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2023-08-14\/james-harden-goi-dayrl-morey-la-ke-doi-tra-cover.jpg\" alt=\"Bi\u1ebfn c\u0103ng t\u1ea1i Philadelphia 76ers: James Harden g\u1ecdi G\u0110KT Daryl Morey l\u00e0 \u201ck\u1ebb d\u1ed1i tr\u00e1\" width=\"120px\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"desc pull-left\">\n<h3 class=\"post-title\"><a class=\"title-color\" href=\"https:\/\/webthethao.vn\/nba\/bien-cang-tai-philadelphia-76ers-james-harden-goi-gdkt-daryl-morey-la-ke-doi-tra-0X3rBreVR.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Bi\u1ebfn c\u0103ng t\u1ea1i Philadelphia 76ers: James Harden g\u1ecdi G\u0110KT Daryl Morey l\u00e0 \u201ck\u1ebb d\u1ed1i tr\u00e1&#8221;<\/a><\/h3>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>\n<div class=\"frame pull-left mr-10\"><a href=\"https:\/\/webthethao.vn\/nba\/chuyen-nhuong-nba-76ers-dung-dam-phan-voi-la-clippers-muon-troi-chan-james-harden-wl6ZyQ64g.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" title=\"Chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng NBA: 76ers d\u1eebng \u0111\u00e0m ph\u00e1n v\u1edbi LA Clippers, mu\u1ed1n tr\u00f3i ch\u00e2n James Harden\" src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2023-08-13\/chuyen-nhuong-nba-james-harden-philadelphia-76ers-ngung-dam-phan-2.jpg\" alt=\"Chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng NBA: 76ers d\u1eebng \u0111\u00e0m ph\u00e1n v\u1edbi LA Clippers, mu\u1ed1n tr\u00f3i ch\u00e2n James Harden\" width=\"120px\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"desc pull-left\">\n<h3 class=\"post-title\"><a class=\"title-color\" href=\"https:\/\/webthethao.vn\/nba\/chuyen-nhuong-nba-76ers-dung-dam-phan-voi-la-clippers-muon-troi-chan-james-harden-wl6ZyQ64g.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng NBA: 76ers d\u1eebng \u0111\u00e0m ph\u00e1n v\u1edbi LA Clippers, mu\u1ed1n tr\u00f3i ch\u00e2n James Harden<\/a><\/h3>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<figure class=\"image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2023-08-19\/james-harden-va-moi-quan-he-khong-the-han-gan-76ers0-2.jpg\" \/><figcaption><em><strong>James Harden c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tho\u1ea3 thu\u1eadn mi\u1ec7ng v\u1ec1 m\u1ed9t h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng gia h\u1ea1n kh\u1ee7ng v\u00e0o m\u00f9a h\u00e8 n\u0103m nay. Tuy nhi\u00ean \u0111\u00e3 kh\u00f4ng c\u00f3 b\u1ea5t k\u1ef3 l\u1eddi \u0111\u1ec1 ngh\u1ecb n\u00e0o xu\u1ea5t hi\u1ec7n<\/strong><\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p>Gi\u1edd \u0111\u00e2y James Harden v\u00e0 Philadelphia 76ers b\u01b0\u1edbc v\u00e0o giai \u0111o\u1ea1n \u201cchi\u1ebfn tranh l\u1ea1nh&#8221;, ch\u01b0a ai ch\u1ecbu nh\u01b0\u1eddng ai. Harden v\u1eabn ki\u00ean quy\u1ebft kh\u00f4ng ch\u01a1i th\u00eam b\u1ea5t k\u1ef3 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u n\u00e0o cho Sixers, c\u00f2n ph\u00eda \u0111\u1ed9i b\u00f3ng Philly mu\u1ed1n James tr\u00ecnh di\u1ec7n tr\u01b0\u1edbc m\u00f9a gi\u1ea3i m\u1edbi.<\/p>\n<p>Tuy nhi\u00ean, vi\u1ec7c l\u00e0m n\u00e0y s\u1ebd khi\u1ebfn \u201cth\u1ea7n r\u00e2u&#8221; b\u1ea5t l\u1ee3i v\u00ec v\u1ec1 m\u1eb7t gi\u1ea5y t\u1edd, anh v\u1eabn l\u00e0 c\u1ea7u th\u1ee7 thu\u1ed9c bi\u00ean ch\u1ebf c\u1ee7a Philadelphia 76ers v\u00e0 c\u00f3 ngh\u0129a v\u1ee5 ph\u1ea3i tr\u00ecnh di\u1ec7n, t\u1eadp luy\u1ec7n c\u0169ng nh\u01b0 thi \u0111\u1ea5u theo h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u00e3 k\u00fd.<\/p>\n<div class=\"editor-related-block full medium-insert-insertrelatenews medium-insert-insertrelatenews-selected\" contenteditable=\"false\">\n<div class=\"block-heading\">C\u00d3 TH\u1ec2 B\u1ea0N QUAN T\u00c2M<\/div>\n<ul>\n<li>\n<div class=\"frame pull-left mr-10\"><a href=\"https:\/\/webthethao.vn\/nba\/kyrie-irving-bat-ngo-bao-ve-james-harden-sau-phat-ngon-cong-kich-gdkt-philadelphia-76ers-15zXrq6Vg.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" title=\"Kyrie Irving b\u1ea5t ng\u1edd b\u1ea3o v\u1ec7 James Harden sau ph\u00e1t ng\u00f4n c\u00f4ng k\u00edch G\u0110KT Philadelphia 76ers\" src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/2023-08-15\/kyrie-irving-len-tieng-bao-ve-james-harden-1.jpg\" alt=\"Kyrie Irving b\u1ea5t ng\u1edd b\u1ea3o v\u1ec7 James Harden sau ph\u00e1t ng\u00f4n c\u00f4ng k\u00edch G\u0110KT Philadelphia 76ers\" width=\"120px\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"desc pull-left\">\n<h3 class=\"post-title\"><a class=\"title-color\" href=\"https:\/\/webthethao.vn\/nba\/kyrie-irving-bat-ngo-bao-ve-james-harden-sau-phat-ngon-cong-kich-gdkt-philadelphia-76ers-15zXrq6Vg.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kyrie Irving b\u1ea5t ng\u1edd b\u1ea3o v\u1ec7 James Harden sau ph\u00e1t ng\u00f4n c\u00f4ng k\u00edch G\u0110KT Philadelphia 76ers<\/a><\/h3>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<p>Trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p James Harden v\u1eabn quy\u1ebft ch\u1ed1ng \u0111\u1ed1i v\u00e0 v\u1eafng m\u1eb7t qu\u00e1 30 ng\u00e0y k\u1ec3 t\u1eeb giai \u0111o\u1ea1n h\u1ed9i qu\u00e2n, tho\u1ea3 \u01b0\u1edbc lao \u0111\u1ed9ng t\u1eadp th\u1ec3 (Collective Bargaining Agreement &#8211; CBA) quy \u0111\u1ecbnh r\u1eb1ng anh c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ebd b\u1ecb m\u1ea5t quy\u1ec1n tr\u1edf th\u00e0nh c\u1ea7u th\u1ee7 t\u1ef1 do m\u00f9a h\u00e8 n\u0103m sau.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"mh-excerpt\"><p>Sau khi v\u1eeba tr\u1edf v\u1ec1 t\u1eeb chuy\u1ebfn qu\u1ea3ng b\u00e1 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c &#8211; n\u01a1i James Harden c\u00f4ng khai ch\u1ec9 tr\u00edch v\u00e0 g\u1ecdi ch\u1ee7 <a class=\"mh-excerpt-more\" href=\"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/2023\/08\/22\/james-harden-khong-the-han-gan-voi-philadelphia-76ers-toi-da-qua-kien-nhan-roi\/\" title=\"James Harden kh\u00f4ng th\u1ec3 h\u00e0n g\u1eafn v\u1edbi Philadelphia 76ers: \u201cT\u00f4i \u0111\u00e3 qu\u00e1 ki\u00ean nh\u1eabn r\u1ed3i&#8221;\">[&#8230;]<\/a><\/p>\n<\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":114,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[3],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=113"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":115,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/113\/revisions\/115"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/media\/114"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=113"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=113"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=113"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}