{"id":38,"date":"2023-08-22T15:16:39","date_gmt":"2023-08-22T15:16:39","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/?p=38"},"modified":"2023-08-22T15:16:39","modified_gmt":"2023-08-22T15:16:39","slug":"link-xem-truc-tiep-u23-viet-nam-vs-u23-philippines-u23-dong-nam-a-dinh-doat-ve-di-tiep","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/2023\/08\/22\/link-xem-truc-tiep-u23-viet-nam-vs-u23-philippines-u23-dong-nam-a-dinh-doat-ve-di-tiep\/","title":{"rendered":"Link xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines, U23 \u0110\u00f4ng Nam \u00c1: \u0110\u1ecbnh \u0111o\u1ea1t v\u00e9 \u0111i ti\u1ebfp"},"content":{"rendered":"<h2><strong><em>C\u1eadp nh\u1eadt link xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp tr\u1eadn \u0111\u1ea5u gi\u1eefa U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines, 20h00 ng\u00e0y 22\/08, U23 \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 2023.<\/em><\/strong><\/h2>\n<h3><strong>Th\u00e0nh t\u00edch \u0111\u1ed1i \u0111\u1ea7u U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines:<\/strong><\/h3>\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-215661\" src=\"https:\/\/vncdn.sabasports.com\/2023\/08\/U23-Viet-Nam-vs-U23-Philippines-2.jpg\" alt=\"\" \/><\/figure>\n<h3><strong>Phong \u0111\u1ed9 U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines:<\/strong><\/h3>\n<p><strong>U23 Vi\u1ec7t Nam:<\/strong><\/p>\n<div class=\"ads-insite show-pc banner-left\"><a href=\"https:\/\/www.sabavn.com\/ngoai-hang-anh-sabavn\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"img-res\" src=\"https:\/\/www.sabavn.com\/\/uploads\/banner\/796910x150.jpg\" alt=\"Banner left\" width=\"910\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-215662\" src=\"https:\/\/vncdn.sabasports.com\/2023\/08\/U23-Viet-Nam-vs-U23-Philippines-3.jpg\" alt=\"\" \/><\/figure>\n<p><strong>U23 Philippines:<\/strong><\/p>\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-215663\" src=\"https:\/\/vncdn.sabasports.com\/2023\/08\/U23-Viet-Nam-vs-U23-Philippines-4.jpg\" alt=\"\" \/><\/figure>\n<h3><strong>Th\u00f4ng tin l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng<\/strong>\u00a0<strong>U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines:<\/strong><\/h3>\n<p>&lt;class=ul1&gt;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>U23 Vi\u1ec7t Nam:\u00a0<\/strong>\u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng.<\/li>\n<li><strong>U23 Philippines:\u00a0<\/strong>\u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&lt;\/class=ul1&gt;<\/p>\n<h3><strong>\u0110\u1ed9i h\u00ecnh d\u1ef1 ki\u1ebfn<\/strong>\u00a0<strong>U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines:<\/strong><\/h3>\n<p>&lt;class=ul1&gt;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>U23 Vi\u1ec7t Nam:<\/strong>\u00a0Quan V\u0103n Chu\u1ea9n, Nguy\u1ec5n M\u1ea1nh H\u01b0ng, L\u01b0\u01a1ng Duy C\u01b0\u01a1ng, L\u00ea Nguy\u00ean Ho\u00e0ng, Nguy\u1ec5n V\u0103n Tr\u01b0\u1eddng, Khu\u1ea5t V\u0103n Khang, Nguy\u1ec5n Qu\u1ed1c Vi\u1ec7t, Nguy\u1ec5n Minh Quang, V\u00f5 Ho\u00e0ng Minh Khoa, Th\u00e1i B\u00e1 \u0110\u1ea1t, Ph\u1ea1m \u0110\u00ecnh Duy.<\/li>\n<li><strong>U23 Philippines:<\/strong>\u00a0Mangaoang; Lucero, Reyes, Caleb Santos, Gallantes, Merino, Chung, Rilloraza, Pena, Jalique, Mamon.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&lt;\/class=ul1&gt;<\/p>\n<h3><strong>Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh chung\u00a0U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines:<\/strong><\/h3>\n<p>U23 Philippines kh\u00f4ng \u0111\u1eb7t n\u1eb7ng v\u1ea5n \u0111\u1ec1 th\u00e0nh t\u00edch \u1edf gi\u1ea3i U23 \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 n\u0103m nay. Li\u00ean \u0111o\u00e0n b\u00f3ng \u0111\u00e1 n\u01b0\u1edbc n\u00e0y coi \u0111\u00e2y l\u00e0 c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u1ec3 c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 tr\u1ebb c\u1ecd x\u00e1t v\u00e0 h\u1ecdc h\u1ecfi, t\u00edch l\u0169y th\u00eam kinh nghi\u1ec7m \u1edf \u0111\u1ea5u tr\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c t\u1ebf. HLV c\u1ee7a U23 Philippines, Christopher Pedimonte cho bi\u1ebft, l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a \u0111\u1ed9i h\u1ea7u h\u1ebft \u1edf tu\u1ed5i 21. \u1ede tr\u1eadn ra qu\u00e2n, U23 Philippines \u0111\u00e3 ph\u1ea3i r\u1ea5t v\u1ea5t v\u1ea3 m\u1edbi c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1eadn h\u00f2a 2-2 tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ed1i th\u1ee7 b\u1ecb \u0111\u00e1nh gi\u00e1 th\u1ea5p l\u00e0 U23 L\u00e0o.<\/p>\n<p>Ph\u00eda b\u00ean kia chi\u1ebfn tuy\u1ebfn, U23 Vi\u1ec7t Nam c\u0169ng \u0111em \u0111\u1ebfn gi\u1ea3i \u0111\u1ea5u tr\u00ean \u0111\u1ea5t Th\u00e1i Lan nhi\u1ec1u g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t m\u1edbi ch\u1ec9 \u0111ang \u1edf \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i 17-20. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ecbp t\u1ed1t \u0111\u1ec3 c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i th\u1ec3 hi\u1ec7n m\u00ecnh v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi h\u00e2m m\u1ed9 b\u00f3ng \u0111\u00e1 n\u01b0\u1edbc nh\u00e0 v\u00e0 t\u00edch l\u0169y th\u00eam kinh nghi\u1ec7m \u0111\u1ec3 h\u01b0\u1edbng t\u1edbi ASIAD 19 t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c.<\/p>\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-215666\" src=\"https:\/\/vncdn.sabasports.com\/2023\/08\/U23-Viet-Nam-vs-U23-Philippines-5.jpg\" alt=\"U23 Philippines h\u00f2a ch\u1eadt v\u1eadt U23 L\u00e0o (\u1ea2nh: AFF U23 Championship).\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>U23 Philippines h\u00f2a ch\u1eadt v\u1eadt U23 L\u00e0o (\u1ea2nh: AFF U23 Championship).<\/em><\/figcaption><\/figure>\n<h4><strong>U23 Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 tr\u1eadn ra qu\u00e2n th\u00e0nh c\u00f4ng<\/strong><\/h4>\n<p>\u1ede tr\u1eadn ra qu\u00e2n g\u1eb7p U23 L\u00e0o, U23 Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 th\u1ec3 hi\u1ec7n t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed1i \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng. \u0110o\u00e0n qu\u00e2n c\u1ee7a HLV Ho\u00e0ng Anh Tu\u1ea5n ghi \u0111\u1ebfn 4 b\u00e0n v\u00e0o l\u01b0\u1edbi \u0111\u1ed1i ph\u01b0\u01a1ng. L\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t V\u00f5 Ho\u00e0ng Minh Khoa, Nguy\u1ec5n Minh Quang, \u0110inh Xu\u00e2n Ti\u1ebfn v\u00e0 B\u00f9i V\u0129 H\u00e0o m\u1ed7i ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 cho m\u00ecnh 1 b\u00e0n th\u1eafng.<\/p>\n<p>Tuy nhi\u00ean, chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c gia sinh n\u0103m 1968 v\u1eabn c\u00f3 l\u00fd do \u0111\u1ec3 kh\u00f4ng h\u00e0i l\u00f2ng v\u1edbi m\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n c\u1ee7a c\u00e1c h\u1ecdc tr\u00f2. \u1ede ph\u00fat 52, t\u1eadn d\u1ee5ng pha lao ra thi\u1ebfu ch\u00ednh x\u00e1c c\u1ee7a Quan V\u0103n Chu\u1ea9n, Thipphachan Khambai One \u0111\u00e3 ch\u1ecdn \u0111\u00fang v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1ec3 ghi b\u00e0n cho U23 L\u00e0o. Sau \u0111\u00f3, Binh \u0111o\u00e0n R\u1ed3ng v\u00e0ng g\u1eb7p r\u1ea5t nhi\u1ec1u kh\u00f3 kh\u0103n tr\u01b0\u1edbc s\u1ee9c \u00e9p m\u00e0 \u0111\u1ed9i b\u00f3ng x\u1ee9 V\u1ea1n T\u01b0\u1ee3ng t\u1ea1o ra. N\u1ebfu HLV Ho\u00e0ng Anh Tu\u1ea5n kh\u00f4ng c\u00f3 nh\u1eefng s\u1ef1 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh nh\u00e2n s\u1ef1 k\u1ecbp th\u1eddi, U23 Vi\u1ec7t Nam ho\u00e0n to\u00e0n c\u00f3 th\u1ec3 ph\u1ea3i nh\u1eadn th\u00eam b\u00e0n thua.<\/p>\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-215667\" src=\"https:\/\/vncdn.sabasports.com\/2023\/08\/U23-Viet-Nam-vs-U23-Philippines-6.jpg\" alt=\"U23 Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 ng\u00e0y ra qu\u00e2n th\u00e0nh c\u00f4ng (\u1ea2nh: Li\u00ean \u0111o\u00e0n B\u00f3ng \u0111\u00e1 Vi\u1ec7t Nam \u2013 VFF).\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>U23 Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 ng\u00e0y ra qu\u00e2n th\u00e0nh c\u00f4ng (\u1ea2nh: Li\u00ean \u0111o\u00e0n B\u00f3ng \u0111\u00e1 Vi\u1ec7t Nam \u2013 VFF).<\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p>V\u1edbi vi\u1ec7c b\u1ea3ng C ch\u1ec9 c\u00f3 ba \u0111\u1ed9i, t\u1ea5m v\u00e9 \u0111i ti\u1ebfp g\u1ea7n nh\u01b0 \u0111\u00e3 n\u1eb1m ch\u1eafc trong tay th\u1ea7y tr\u00f2 HLV Ho\u00e0ng Anh Tu\u1ea5n. \u1ede tr\u1eadn g\u1eb7p U23 Philippines t\u1edbi \u0111\u00e2y, U23 Vi\u1ec7t Nam c\u1ea7n \u00edt nh\u1ea5t 1 \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ec3 ti\u1ebfn v\u00e0o v\u00f2ng sau. N\u1ebfu thi \u0111\u1ea5u t\u1eadp trung h\u01a1n, \u0111\u00f3 kh\u00f4ng ph\u1ea3i m\u1ee5c ti\u00eau qu\u00e1 kh\u00f3 \u0111\u1ed1i v\u1edbi Binh \u0111o\u00e0n R\u1ed3ng v\u00e0ng.<\/p>\n<h3><strong>Link xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines:<\/strong><\/h3>\n<p>Xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp:\u00a0<a href=\"https:\/\/fptplay.vn\/\">T\u1ea1i \u0111\u00e2y.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"mh-excerpt\"><p>C\u1eadp nh\u1eadt link xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp tr\u1eadn \u0111\u1ea5u gi\u1eefa U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines, 20h00 ng\u00e0y 22\/08, U23 \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 2023. Th\u00e0nh t\u00edch <a class=\"mh-excerpt-more\" href=\"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/2023\/08\/22\/link-xem-truc-tiep-u23-viet-nam-vs-u23-philippines-u23-dong-nam-a-dinh-doat-ve-di-tiep\/\" title=\"Link xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp U23 Vi\u1ec7t Nam vs U23 Philippines, U23 \u0110\u00f4ng Nam \u00c1: \u0110\u1ecbnh \u0111o\u1ea1t v\u00e9 \u0111i ti\u1ebfp\">[&#8230;]<\/a><\/p>\n<\/div>","protected":false},"author":1,"featured_media":39,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/38"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/38\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/38\/revisions\/40"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/media\/39"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=38"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/Second_Project_Mai\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}